<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<LanguageData>
<!--=============== OE - Trophy Grimoire ====================-->
<!--=============== Various ====================-->
<!--=============== Worker ====================-->
<OE_Trophy_Grimoire_Worker.label>Гримуар Відновлення</OE_Trophy_Grimoire_Worker.label>
<OE_Trophy_Grimoire_Worker.description>Гримуари — загадкові артефакти, створені з невідомих реліквій у фінальні дні Останньої Війни Обсидії. Кожен був створений з єдиною метою унікальним розумом — блискучим, божевільним, але незабутнім. Кажуть, що носії Гримуару несвідомо розмовляють з ним, ніби книга їх чує. А ще подейкують, що душа творця досі мешкає всередині... спостерігає... чекає.\n\nСтворений Софі Нойенмюллер, головною архітекторкою, що відновлювала зруйновану столицю Обсидії. Отримавши доступ до реліктових технологій, вона побачила не зброю, а шанс пришвидшити зцілення й розвиток. Її Гримуар став планом незламної волі до відбудови, зашифрованим бажанням повернути втрачене.\n\nНадає енергетичний щит. Створює ауру, що підвищує робочі характеристики власника та союзників у радіусі 24 клітин.</OE_Trophy_Grimoire_Worker.description>

<!--=============== Ranged ====================-->
<OE_Trophy_Grimoire_Ranged.label>Гримуар Стрільця</OE_Trophy_Grimoire_Ranged.label>
<OE_Trophy_Grimoire_Ranged.description>Гримуари — загадкові артефакти, створені з невідомих реліквій у фінальні дні Останньої Війни Обсидії. Кожен був створений з єдиною метою унікальним розумом — блискучим, божевільним, але незабутнім. Кажуть, що носії Гримуару несвідомо розмовляють з ним, ніби книга їх чує. А ще подейкують, що душа творця досі мешкає всередині... спостерігає... чекає.\n\nВикутий Варріком Тетрасом — легендарним стрільцем і душею свого розвідзагону. Він вклав у книгу досвід, стратегії й лідерство, здобуті вогнем і кров’ю. Тримати її — ніби чути спокійний голос командира за плечем.\n\nНадає енергетичний щит. Створює ауру, що підсилює навички стрільби у власника та союзників у радіусі 24 клітин.</OE_Trophy_Grimoire_Ranged.description>

<!--=============== Melee ====================-->
<OE_Trophy_Grimoire_Melee.label>Гримуар Сталевої Душі</OE_Trophy_Grimoire_Melee.label>
<OE_Trophy_Grimoire_Melee.description>Гримуари — загадкові артефакти, створені з невідомих реліквій у фінальні дні Останньої Війни Обсидії. Кожен був створений з єдиною метою унікальним розумом — блискучим, божевільним, але незабутнім. Кажуть, що носії Гримуару несвідомо розмовляють з ним, ніби книга їх чує. А ще подейкують, що душа творця досі мешкає всередині... спостерігає... чекає.\n\nАста, колись безіменний раб, став легендою ближнього бою завдяки незламній волі. Свій Гримуар він створював не в лабораторії, а в бою, загартовуючи кожною раною й перемогою. Це не просто літопис сили — це маніфест волі, що не піддається зламу.\n\nНадає енергетичний щит. Створює ауру, що посилює ближній бій власника та союзників у радіусі 24 клітин.</OE_Trophy_Grimoire_Melee.description>

<!--=============== Defender ====================-->
<OE_Trophy_Grimoire_Defender.label>Гримуар Святилища</OE_Trophy_Grimoire_Defender.label>
<OE_Trophy_Grimoire_Defender.description>Гримуари — загадкові артефакти, створені з невідомих реліквій у фінальні дні Останньої Війни Обсидії. Кожен був створений з єдиною метою унікальним розумом — блискучим, божевільним, але незабутнім. Кажуть, що носії Гримуару несвідомо розмовляють з ним, ніби книга їх чує. А ще подейкують, що душа творця досі мешкає всередині... спостерігає... чекає.\n\nБрати Вінчестери, мисливці на темряву, відкрили спосіб створення Гримуару під час похмурої експедиції. Ритуал був небезпечно схожий на прив’язування душ і смерть. Але разом вони завершили справу — вплівши в книгу спадщину братерства, захисту й самопожертви.\n\nНадає енергетичний щит. Створює ауру, що підвищує захисні характеристики власника та союзників у радіусі 24 клітин.</OE_Trophy_Grimoire_Defender.description>

<!--=============== Psy ====================-->
<OE_Trophy_Grimoire_Psy.label>Гримуар Ментальної Переваги</OE_Trophy_Grimoire_Psy.label>
<OE_Trophy_Grimoire_Psy.description>Гримуари — загадкові артефакти, створені з невідомих реліквій у фінальні дні Останньої Війни Обсидії. Кожен був створений з єдиною метою унікальним розумом — блискучим, божевільним, але незабутнім. Кажуть, що носії Гримуару несвідомо розмовляють з ним, ніби книга їх чує. А ще подейкують, що душа творця досі мешкає всередині... спостерігає... чекає.\n\nБальтазар Блейк, нащадок знаті, знехтував традиціями та воював на передовій, використовуючи псіоніку. Солдати його поважали, аристократи — боялися. У свої останні роки він вплів у Гримуар спогади й сутність — як дар тим, чиї уми ще не прокинулись.\n\nНадає енергетичний щит. Створює ауру, що підвищує пси-характеристики власника та союзників у радіусі 24 клітин.</OE_Trophy_Grimoire_Psy.description>

<!--=============== Social ====================-->
<OE_Trophy_Grimoire_Social.label>Гримуар Королівського Еха</OE_Trophy_Grimoire_Social.label>
<OE_Trophy_Grimoire_Social.description>Гримуари — загадкові артефакти, створені з невідомих реліквій у фінальні дні Останньої Війни Обсидії. Кожен був створений з єдиною метою унікальним розумом — блискучим, божевільним, але незабутнім. Кажуть, що носії Гримуару несвідомо розмовляють з ним, ніби книга їх чує. А ще подейкують, що душа творця досі мешкає всередині... спостерігає... чекає.\n\nСей Такаваші — принцеса, відома радше елегантністю, ніж серйозністю — прийняла виклик створити Гримуар. Всупереч очікуванням, їй це вдалося. Її творіння стало шедевром чарівності й впливу, наповненим силою, що змінює імперії без кровопролиття.\n\nНадає енергетичний щит. Створює ауру, що підвищує соціальні навички власника та союзників у радіусі 24 клітин.</OE_Trophy_Grimoire_Social.description>

<!--=============== Mechanitor ====================-->
<OE_Trophy_Grimoire_Mechanitor.label>Гримуар Впливу</OE_Trophy_Grimoire_Mechanitor.label>
<OE_Trophy_Grimoire_Mechanitor.description>Гримуари — загадкові артефакти, створені з невідомих реліквій у фінальні дні Останньої Війни Обсидії. Кожен був створений з єдиною метою унікальним розумом — блискучим, божевільним, але незабутнім. Кажуть, що носії Гримуару несвідомо розмовляють з ним, ніби книга їх чує. А ще подейкують, що душа творця досі мешкає всередині... спостерігає... чекає.\n\nКлементина — самітниця, що покинула людство заради машин, одержима... а може, й чимось більшим. Її Гримуар було створено в тиші, серед механізмів, які стали їй ріднею. Він просякнутий чужою логікою та відданістю синтетичній досконалості, що заперечує слабкість плоті.\n\nНе створює ауру, але підсилює навички механітора і контроль над механоїдами.</OE_Trophy_Grimoire_Mechanitor.description>

<!--=============== Scientist ====================-->
<OE_Trophy_Grimoire_Scientist.label>Гримуар Забороненого Пізнання</OE_Trophy_Grimoire_Scientist.label>
<OE_Trophy_Grimoire_Scientist.description>Гримуари — загадкові артефакти, створені з невідомих реліквій у фінальні дні Останньої Війни Обсидії. Кожен був створений з єдиною метою унікальним розумом — блискучим, божевільним, але незабутнім. Кажуть, що носії Гримуару несвідомо розмовляють з ним, ніби книга їх чує. А ще подейкують, що душа творця досі мешкає всередині... спостерігає... чекає.\n\nНіхто не знає, хто створив цей Гримуар — і чому пам’ять про нього стерта. Його знайшли на бездоганному мітриловому столі, поруч із написом кров’ю: «Йог-Сотот». Він буквально випромінює таємницю. Дослідники кажуть, що книга... дивиться у відповідь.\n\nНадає енергетичний щит. Створює ауру, що посилює дослідницькі характеристики власника та союзників у радіусі 24 клітин.</OE_Trophy_Grimoire_Scientist.description>

</LanguageData>