<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<LanguageData>
<!--=============== OE - Trophy Grimoire ====================-->
<!--=============== Various ====================-->
<!--=============== Worker ====================-->
<OE_Trophy_Grimoire_Worker.label>Гримуар Восстановления</OE_Trophy_Grimoire_Worker.label>
<OE_Trophy_Grimoire_Worker.description>Гримуары — загадочные артефакты, созданные из неизвестных реликвий в последние дни Последней Войны Обсидии. Каждый из них был создан с особой целью и носит в себе отпечаток уникального разума — блестящего, безумного, но всегда незабываемого. Говорят, носители Гримуара нередко разговаривают с ним, сами того не замечая, будто книга слышит их. А слухи утверждают, что душа создателя навсегда заключена в его творении… наблюдая… ожидая.\n\nСоздан Софи Нойенмюллер, главной архитекторкой, отвечавшей за восстановление разрушенной столицы Обсидии. Получив доступ к реликтовым технологиям, она увидела в них не оружие, а возможность ускорить исцеление и прогресс. Её Гримуар стал столпом её непреклонной воли к восстановлению, зашифрованным обещанием вернуть утраченное.\n\nДаёт энергетический щит. Испускает ауру, улучшающую рабочие характеристики владельца и союзников в радиусе 24 клеток.</OE_Trophy_Grimoire_Worker.description>

<!--=============== Ranged ====================-->
<OE_Trophy_Grimoire_Ranged.label>Гримуар Стрелка</OE_Trophy_Grimoire_Ranged.label>
<OE_Trophy_Grimoire_Ranged.description>Гримуары — загадочные артефакты, созданные из неизвестных реликвий в последние дни Последней Войны Обсидии. Каждый из них был создан с особой целью и носит в себе отпечаток уникального разума — блестящего, безумного, но всегда незабываемого. Говорят, носители Гримуара нередко разговаривают с ним, сами того не замечая, будто книга слышит их. А слухи утверждают, что душа создателя навсегда заключена в его творении… наблюдая… ожидая.\n\nВыкован Варриком Тетрасом — легендарным стрелком и душой своего разведотряда. Он вложил в книгу свой боевой опыт, тактику и лидерство, добытые кровью и потом. Держать его — значит слышать спокойный голос командира у тебя за спиной.\n\nДаёт энергетический щит. Испускает ауру, усиливающую навыки дальнего боя у владельца и союзников в радиусе 24 клеток.</OE_Trophy_Grimoire_Ranged.description>

<!--=============== Melee ====================-->
<OE_Trophy_Grimoire_Melee.label>Гримуар Стальной Души</OE_Trophy_Grimoire_Melee.label>
<OE_Trophy_Grimoire_Melee.description>Гримуары — загадочные артефакты, созданные из неизвестных реликвий в последние дни Последней Войны Обсидии. Каждый из них был создан с особой целью и носит в себе отпечаток уникального разума — блестящего, безумного, но всегда незабываемого. Говорят, носители Гримуара нередко разговаривают с ним, сами того не замечая, будто книга слышит их. А слухи утверждают, что душа создателя навсегда заключена в его творении… наблюдая… ожидая.\n\nАста, когда-то безымянный раб, стал легендой ближнего боя благодаря несгибаемой воле. Он создавал свой Гримуар не в лаборатории, а на поле боя, закаляя его в ранах и победах. Это не хроника силы — это манифест воли, которую невозможно сломать.\n\nДаёт энергетический щит. Испускает ауру, усиливающую характеристики ближнего боя у владельца и союзников в радиусе 24 клеток.</OE_Trophy_Grimoire_Melee.description>

<!--=============== Defender ====================-->
<OE_Trophy_Grimoire_Defender.label>Гримуар Святилища</OE_Trophy_Grimoire_Defender.label>
<OE_Trophy_Grimoire_Defender.description>Гримуары — загадочные артефакты, созданные из неизвестных реликвий в последние дни Последней Войны Обсидии. Каждый из них был создан с особой целью и носит в себе отпечаток уникального разума — блестящего, безумного, но всегда незабываемого. Говорят, носители Гримуара нередко разговаривают с ним, сами того не замечая, будто книга слышит их. А слухи утверждают, что душа создателя навсегда заключена в его творении… наблюдая… ожидая.\n\nБратья Винчестеры, охотники на тьму, открыли способ создать Гримуар во время мрачной экспедиции. Обряд оказался пугающе близок к связыванию душ и смерти. Тем не менее, они завершили работу — и вложили в неё свою братскую клятву: защищать, жертвовать, стоять вместе.\n\nДаёт энергетический щит. Испускает ауру, усиливающую защитные характеристики владельца и союзников в радиусе 24 клеток.</OE_Trophy_Grimoire_Defender.description>

<!--=============== Psy ====================-->
<OE_Trophy_Grimoire_Psy.label>Гримуар Ментального Превосходства</OE_Trophy_Grimoire_Psy.label>
<OE_Trophy_Grimoire_Psy.description>Гримуары — загадочные артефакты, созданные из неизвестных реликвий в последние дни Последней Войны Обсидии. Каждый из них был создан с особой целью и носит в себе отпечаток уникального разума — блестящего, безумного, но всегда незабываемого. Говорят, носители Гримуара нередко разговаривают с ним, сами того не замечая, будто книга слышит их. А слухи утверждают, что душа создателя навсегда заключена в его творении… наблюдая… ожидая.\n\nБальтазар Блейк, родом из аристократии, отверг традиции и сражался на передовой с псионическими дарами. Солдаты его уважали, знать — боялась. В последние годы он вплёл в свой Гримуар воспоминания и сущность — как последний дар тем, чьи умы ещё не пробудились.\n\nДаёт энергетический щит. Испускает ауру, усиливающую психические характеристики владельца и союзников в радиусе 24 клеток.</OE_Trophy_Grimoire_Psy.description>

<!--=============== Social ====================-->
<OE_Trophy_Grimoire_Social.label>Гримуар Королевского Эха</OE_Trophy_Grimoire_Social.label>
<OE_Trophy_Grimoire_Social.description>Гримуары — загадочные артефакты, созданные из неизвестных реликвий в последние дни Последней Войны Обсидии. Каждый из них был создан с особой целью и носит в себе отпечаток уникального разума — блестящего, безумного, но всегда незабываемого. Говорят, носители Гримуара нередко разговаривают с ним, сами того не замечая, будто книга слышит их. А слухи утверждают, что душа создателя навсегда заключена в его творении… наблюдая… ожидая.\n\nСэй Такаваши — принцесса, известная скорее своей грацией, чем серьёзностью, — приняла вызов создать Гримуар. К удивлению всех, у неё получилось. Её творение стало шедевром обаяния и влияния, несущим силу, что меняет мир без единой капли крови.\n\nДаёт энергетический щит. Испускает ауру, усиливающую социальные навыки владельца и союзников в радиусе 24 клеток.</OE_Trophy_Grimoire_Social.description>

<!--=============== Mechanitor ====================-->
<OE_Trophy_Grimoire_Mechanitor.label>Гримуар Влияния</OE_Trophy_Grimoire_Mechanitor.label>
<OE_Trophy_Grimoire_Mechanitor.description>Гримуары — загадочные артефакты, созданные из неизвестных реликвий в последние дни Последней Войны Обсидии. Каждый из них был создан с особой целью и носит в себе отпечаток уникального разума — блестящего, безумного, но всегда незабываемого. Говорят, носители Гримуара нередко разговаривают с ним, сами того не замечая, будто книга слышит их. А слухи утверждают, что душа создателя навсегда заключена в его творении… наблюдая… ожидая.\n\nКлементина — затворница, оставившая человечество ради машин, движимая одержимостью... или чем-то большим. Её Гримуар был собран в тишине, среди механизмов, что стали ей семьёй. Он наполнен чуждой логикой и преданностью синтетическому совершенству, отвергая слабость плоти.\n\nНе создаёт ауру, но усиливает характеристики механитора и контроль над мехами.</OE_Trophy_Grimoire_Mechanitor.description>

<!--=============== Scientist ====================-->
<OE_Trophy_Grimoire_Scientist.label>Гримуар Запретного Знания</OE_Trophy_Grimoire_Scientist.label>
<OE_Trophy_Grimoire_Scientist.description>Гримуары — загадочные артефакты, созданные из неизвестных реликвий в последние дни Последней Войны Обсидии. Каждый из них был создан с особой целью и носит в себе отпечаток уникального разума — блестящего, безумного, но всегда незабываемого. Говорят, носители Гримуара нередко разговаривают с ним, сами того не замечая, будто книга слышит их. А слухи утверждают, что душа создателя навсегда заключена в его творении… наблюдая… ожидая.\n\nНикто не знает, кто создал этот Гримуар — и почему память о нём исчезла. Найденный на безупречном мифриловом столе, рядом с надписью кровью «Йог-Сотот», он буквально излучает тайну. Учёные, что изучают его, утверждают: книга смотрит в ответ.\n\nДаёт энергетический щит. Испускает ауру, усиливающую исследовательские характеристики владельца и союзников в радиусе 24 клеток.</OE_Trophy_Grimoire_Scientist.description>

</LanguageData>