<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<LanguageData>
<!--=============== Player gettable ====================-->
<!--=============== Aspirant ====================-->
<OE_Title_1_Aspirant.label>аспірант</OE_Title_1_Aspirant.label>
<OE_Title_1_Aspirant.description>Звання Аспіранта знаменує початок шляху в Імперії Обсидія. Аспіранти подають надії в академічних, технічних або адміністративних галузях і повинні довести свою відданість і майстерність через навчання і службу. Ця початкова стадія визначає їхнє майбутнє становище, і багато чужинців, прагнучи приєднатися до Імперії Обсидія, починають свій шлях як Аспіранти.</OE_Title_1_Aspirant.description>

<!--=============== Arbiter ====================--> 
<OE_Title_2_Arbiter.label>арбітр</OE_Title_2_Arbiter.label>
<OE_Title_2_Arbiter.description>Арбітрам доручено підтримувати порядок і справедливість на території Імперії Обсидія. Вони виступають як неупереджені судді в спірних питаннях, стежачи за тим, щоб закони Імперії Обсидія дотримувалися точно і справедливо. Арбітри часто контролюють переговори, врегулювання і судові розгляди, займаючись як внутрішніми конфліктами, так і відносинами з довіреними зовнішніми фракціями. Їхні рішення мають значну вагу, що робить їх ключовими фігурами в судовій системі Імперії Обсидія.</OE_Title_2_Arbiter.description>

<!--=============== Custodian ====================-->
<OE_Title_3_Custodian.label>кустодіан</OE_Title_3_Custodian.label>
<OE_Title_3_Custodian.labelFemale>кустодіана</OE_Title_3_Custodian.labelFemale>
<OE_Title_3_Custodian.description>Звання Кустодіан присвоюється тим, хто відповідає за збереження найважливіших технологій, знань і ресурсів Імперії Обсидія. Кустодіани охороняють величезні бібліотеки даних, бережуть рідкісні матеріали і стежать за технологічними реліквіями з давнього минулого Імперії Обсидія. Крім охорони, Кустодіани також відповідають за розвиток цих ресурсів, щоб спадщина Імперії Обсидія продовжувала розвиватися. Кустодіани часто очолюють дослідницькі ініціативи або керують життєво важливими промисловими комплексами.</OE_Title_3_Custodian.description>

<!--=============== Overseer ====================-->
<OE_Title_4_Overseer.label>наглядач</OE_Title_4_Overseer.label>
<OE_Title_4_Overseer.description>Наглядач здійснює керівництво регіоном або найважливішою операцією в Імперії Обсидія, як-от планетарна колонія або масштабний дослідницький проєкт. Вони відповідають за те, щоб продуктивність, ефективність і дисципліна підтримувалися на найвищому рівні. Наглядачі підпорядковуються безпосередньо центральному органу управління, виступаючи в ролі «очей і вух» Імперії Обсидія у своїх володіннях. Їхнє керівництво необхідне для підтримки далекосяжної експансії та інфраструктури Імперії Обсидія.</OE_Title_4_Overseer.description>

<!--=============== High Master ====================-->
<OE_Title_5_HighMaster.label>верховний пан</OE_Title_5_HighMaster.label>
<OE_Title_5_HighMaster.labelFemale>верховна пані</OE_Title_5_HighMaster.labelFemale>
<OE_Title_5_HighMaster.description>Верховний пан - це визнаний експерт у певній галузі, чи то технологія, чи то управління, чи то філософські вчення Імперії Обсидія. Верховних панів часто залучають для наставництва над нижчими членами, керівництва грандіозними проєктами або ухвалення ключових рішень, що визначають майбутнє їхніх спеціалізованих галузей. Їхня мудрість і досвід роблять їх безцінними помічниками Імперії Обсидія, і вони користуються великою повагою та авторитетом у своїх галузях майстерності.</OE_Title_5_HighMaster.description>

<!--=============== Chief Advisor ====================-->
<OE_Title_6_ChiefAdvisor.label>головний радник</OE_Title_6_ChiefAdvisor.label>
<OE_Title_6_ChiefAdvisor.labelFemale>головна радниця</OE_Title_6_ChiefAdvisor.labelFemale>
<OE_Title_6_ChiefAdvisor.description>Головний радник є найближчим радником наймогутніших лідерів Імперії Обсидія. Головний радник відіграє ключову роль у формуванні політики, управлінні та довгостроковому плануванні, забезпечуючи стратегічне керівництво і розуміння. Їхні знання охоплюють широкий спектр галузей, і вони часто виступають голосом керівництва Імперії Обсидія в дипломатичних місіях або у внутрішній раді. Вплив головного радника часто може визначати напрямок діяльності цілих секторів Імперії Обсидія.</OE_Title_6_ChiefAdvisor.description>

<!--=============== Grand Executor ====================-->
<OE_Title_7_GrandExecutor.label>великий виконавець</OE_Title_7_GrandExecutor.label>
<OE_Title_7_GrandExecutor.description>Великий виконавець відповідає за виконання волі Імперії Обсидія у всіх її великих володіннях. Як одному з вищих авторитетів, їм доручено проводити важливу політику, контролювати ключові операції і стежити за тим, щоб законів і наказів Імперії Обсидія дотримувалися неухильно. Великі Виконавці часто очолюють найамбітніші починання Імперії Обсидія, чи то розширення, завоювання, чи то реформи. Їхнє слово - закон, і їхня влада поширюється на всі куточки Імперії Обсидія.</OE_Title_7_GrandExecutor.description>

<!-- ============== NPC only psycaster ============================= -->
<!--=============== Supreme Regent ====================-->
<OE_Title_8_SupremeRegent.label>верховний регент</OE_Title_8_SupremeRegent.label>
<OE_Title_8_SupremeRegent.labelFemale>верховна регентка</OE_Title_8_SupremeRegent.labelFemale>
<OE_Title_8_SupremeRegent.description>Титул верховного регента призначений для тих, хто керує країною за відсутності вищих правителів Імперії Обсидія. Вони мають майже абсолютну владу, ухвалюючи рішення від імені правлячої еліти. Верховним регентам довіряють підтримувати стабільність і контроль в Імперії Обсидія в перехідні або кризові періоди. Завдяки їхньому керівництву Імперія Обсидія продовжує процвітати, навіть коли її головні правителі зайняті зовнішніми справами.</OE_Title_8_SupremeRegent.description>

<!--=============== Eternal Dominator ====================-->
<OE_Title_9_EternalDominator.label>вічний володар</OE_Title_9_EternalDominator.label>
<OE_Title_9_EternalDominator.labelFemale>вічна володарка</OE_Title_9_EternalDominator.labelFemale>
<OE_Title_9_EternalDominator.description>Вічний володар - це титул неперевершеної влади і сили в Імперії Обсидія. Володарі цього титулу повністю контролюють цілі регіони або сектори Імперії Обсидія, володіючи своєю владою залізним кулаком. Їх одночасно бояться і шанують, вважаючи втіленням невпинного прагнення Імперії Обсидія до панування та експансії. Їхні рішення визначають майбутнє цілих світів, а їхнє правління відзначене абсолютним командуванням.</OE_Title_9_EternalDominator.description>

<!--=============== Exalted Emperor ====================-->
<OE_Title_10_ExaltedEmperor.label>вознесений імператор</OE_Title_10_ExaltedEmperor.label>
<OE_Title_10_ExaltedEmperor.labelFemale>вознесена імператриця</OE_Title_10_ExaltedEmperor.labelFemale>
<OE_Title_10_ExaltedEmperor.description>Вознесений Імператор - верховний правитель Імперії Обсидія, що володіє абсолютною владою над усіма її володіннями. Його мудрість, прозорливість і могутність не підлягають сумніву, скеровуючи хід Імперії Обсидія крізь століття. Вознесений Імператор - це водночас символ вічної спадщини Імперії Обсидія і вершитель доль у всіх справах, від військових кампаній до дипломатичних відносин. Під його правлінням Імперія Обсидія процвітає, поширюючи свій вплив на всю галактику з незрівнянною міццю.</OE_Title_10_ExaltedEmperor.description>

</LanguageData>
