<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<LanguageData>
<!--=============== Player gettable ====================-->
<!--=============== Visitor ====================-->
<OE_Title_1_Visitor.label>відвідувач</OE_Title_1_Visitor.label>
<OE_Title_1_Visitor.labelFemale>відвідувачка</OE_Title_1_Visitor.labelFemale>
<OE_Title_1_Visitor.description>Відправна точка для тих, хто зробив перший крок до банд найманців Обсидії. Як Відвідувач, ви спостерігаєте за тим, що відбувається з периферії, ще не беручи участі у внутрішніх справах. Увага до вас мінімальна, але кожен крок зважений. Довіра тут - рідкісна і цінна валюта, яку вам ще належить заслужити.</OE_Title_1_Visitor.description>

<!--=============== Member ====================-->
<OE_Title_2_Member.label>учасник</OE_Title_2_Member.label>
<OE_Title_2_Member.description>Ставши учасником кола, ви завоювали достатньо довіри, щоб перестати бути аутсайдером. Ви більше не просто обличчя в натовпі, але ваш шлях до повної залученості тільки почався. Те, що ви бачите і чуєте зараз, пов'язане негласним кодексом, який не залишає місця для помилок.</OE_Title_2_Member.description>

<!--=============== Sponsor ====================-->
<OE_Title_3_Sponsor.label>спонсор</OE_Title_3_Sponsor.label>
<OE_Title_3_Sponsor.description>Як Спонсор ваш статус означає щось більше, ніж просто участь. Ваші дії та рішення набувають ваги. Вас більше не питають, адже ви вже довели свою лояльність. З кожним кроком вам уже не просто довіряють - ви стаєте людиною, чий вплив починають помічати. Але вплив тягне за собою невидимі зобов'язанн</OE_Title_3_Sponsor.description>

<!--=============== VIP ====================-->
<OE_Title_4_VIP.label>VIP</OE_Title_4_VIP.label>
<OE_Title_4_VIP.description>Досягнувши рівня VIP, ви домоглися справжнього визнання. Цей ранг відкриває доступ до того, що залишається прихованим від більшості очей. Ваша присутність більше не піддається сумніву - вам довіряють на такому рівні, якого мало хто досягає. Однак разом із цим статусом приходить і відповідальність, до якої не можна ставитися легковажно. Кожне ваше рішення тепер здатне змінити баланс.</OE_Title_4_VIP.description>

<!--=============== Orichalcum Client ====================-->
<OE_Title_5_OrichalcumClient.label>оріхалковий клієнт</OE_Title_5_OrichalcumClient.label>
<OE_Title_5_OrichalcumClient.labelFemale>оріхалкова клієнтка</OE_Title_5_OrichalcumClient.labelFemale>
<OE_Title_5_OrichalcumClient.description>Вищий титул - Оріхалковий клієнт - це не просто довіра; це символ того, що вам доступно більше, ніж ви можете очікувати. Ви досягли рівня, на якому не ставлять запитань, а ваші рішення приймаються без вагань. Але цей статус - не просто привілей, це перевірка вашої здатності йти по тонкій грані, де кожна помилка може коштувати набагато дорожче, ніж здається.</OE_Title_5_OrichalcumClient.description>

</LanguageData>
