<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
<!--=============== Woods ====================-->
<OE_FungiPlankFloor.label>дощата підлога з гриба</OE_FungiPlankFloor.label>
<OE_FungiPlankFloor.description>Відмінна підлога з грибного дерева, досить гарна, чиста і універсальна завдяки своєму низькому шансу до горіння. Дуже простий у укладанні.</OE_FungiPlankFloor.description>

<OE_DragonianPlankFloor.label>дощата підлога з драконіана</OE_DragonianPlankFloor.label>
<OE_DragonianPlankFloor.description>Підлога з драконіана дуже цінується обсидійської знаті через розкіш. В основному використовується в мисливських будиночках.</OE_DragonianPlankFloor.description>

<!--=============== Metals ====================-->
<OE_ObsidianTile.label>обсидіанова плитка</OE_ObsidianTile.label>
<OE_ObsidianTile.description>Стандартна обсидіана підлога красива і чиста. Дуже важкий у укладанні.</OE_ObsidianTile.description>

<OE_MythrilTile.label>міфрилова плитка</OE_MythrilTile.label>
<OE_MythrilTile.description>Міфрилова плитка є найрозкішнішою з усіх, при цьому дає невеликий бонус до чистоти. Дуже цінується знаті Обсидії.</OE_MythrilTile.description>

<OE_PlatinumTile.label>платинова плитка</OE_PlatinumTile.label>
<OE_PlatinumTile.description>Стерильна платинова плитка допомагає зберегти підлогу в чистоті, що особливо корисно у лікарнях та дослідницьких лабораторіях. Укладання такої плитки — дуже трудомістка робота, зате її легко чистити.</OE_PlatinumTile.description>

<OE_EmpyriumTile.label>емпірієва плитка</OE_EmpyriumTile.label>
<OE_EmpyriumTile.description>Емпірієва плитка є найрозкішнішою з усіх, при цьому дає невеликий бонус до чистоти. Дуже цінується знаті Обсидії.</OE_EmpyriumTile.description>

<OE_OrichalcumTile.label>орихалкова плитка</OE_OrichalcumTile.label>
<OE_OrichalcumTile.description>Орихалкова плитка є найрозкішнішою з усіх, при цьому дає невеликий бонус до чистоти. Дуже цінується знаті Обсидії.</OE_OrichalcumTile.description>

<!--=============== Crystal Tilled Soil ====================-->
<OE_Crystal_TilledSoil.label>оброблений кристалами ґрунт</OE_Crystal_TilledSoil.label>
<OE_Crystal_TilledSoil.description>Втричі ефективний оброблений ґрунт за допомогою Сінтеріуса. Витратна та ефективна методика Обсидії.</OE_Crystal_TilledSoil.description>
<OE_Crystal_TilledSoil.tools.dirt.label>багнюка</OE_Crystal_TilledSoil.tools.dirt.label>

<!--=============== Metals Matrix ====================-->
<OE_ObsidianHexTile.label>обсидіанова матрична плитка</OE_ObsidianHexTile.label>
<OE_ObsidianHexTile.description>Стандартна обсидіанова матрична плитка красива та чиста. Дуже важка у укладанні.</OE_ObsidianHexTile.description>

<OE_MythrilHexTile.label>міфрилова матрична плитка</OE_MythrilHexTile.label>
<OE_MythrilHexTile.description>Міфрилова матрична плитка є найрозкішнішою з усіх, при цьому дає невеликий бонус до чистоти. Дуже цінується знаткою Обсидії.</OE_MythrilHexTile.description>

<OE_PlatinumHexTile.label>платинова матрична плитка</OE_PlatinumHexTile.label>
<OE_PlatinumHexTile.description>Стерильна платинова матрична плитка допомагає зберегти підлогу в чистоті, що особливо корисно у лікарнях та дослідницьких лабораторіях. Укладання такої плитки — дуже трудомістка робота, зате її легко чистити.</OE_PlatinumHexTile.description>

<OE_EmpyriumHexTile.label>емпірієва матрична плитка</OE_EmpyriumHexTile.label>
<OE_EmpyriumHexTile.description>Емпірієва матрична плитка є найрозкішнішою з усіх, при цьому дає невеликий бонус до чистоти. Дуже цінується знаткою Обсидії.</OE_EmpyriumHexTile.description>

<OE_OrichalcumHexTile.label>орихалкова матрична плитка</OE_OrichalcumHexTile.label>
<OE_OrichalcumHexTile.description>Орихалкова матрична плитка є найрозкішнішою з усіх, при цьому дає невеликий бонус до чистоти. Дуже цінується знаткою Обсидії.</OE_OrichalcumHexTile.description>

</LanguageData>