<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<LanguageData>
<!--=============== Player gettable ====================-->
<!--=============== Aspirant ====================-->
<OE_Title_1_Aspirant.label>аспирант</OE_Title_1_Aspirant.label>
<OE_Title_1_Aspirant.description>Звание Аспиранта знаменует начало пути в Империи Обсидия. Аспиранты подают надежды в академических, технических или административных областях и должны доказать свою преданность и мастерство через обучение и службу. Эта начальная стадия определяет их будущее положение, и многие чужаки, стремясь присоединиться к Империи Обсидия, начинают свой путь как Аспиранты.</OE_Title_1_Aspirant.description>

<!--=============== Arbiter ====================--> 
<OE_Title_2_Arbiter.label>арбитр</OE_Title_2_Arbiter.label>
<OE_Title_2_Arbiter.description>Арбитрам поручено поддерживать порядок и справедливость на территории Империи Обсидия. Они выступают в качестве беспристрастных судей в спорных вопросах, следя за тем, чтобы законы Империи Обсидия соблюдались точно и справедливо. Арбитры часто контролируют переговоры, урегулирование и судебные разбирательства, занимаясь как внутренними конфликтами, так и отношениями с доверенными внешними фракциями. Их решения имеют значительный вес, что делает их ключевыми фигурами в судебной системе Империи Обсидия.</OE_Title_2_Arbiter.description>

<!--=============== Custodian ====================-->
<OE_Title_3_Custodian.label>кустодиан</OE_Title_3_Custodian.label>
<OE_Title_3_Custodian.labelFemale>кустодиана</OE_Title_3_Custodian.labelFemale>
<OE_Title_3_Custodian.description>Звание Кустодиан присваивается тем, кто отвечает за сохранение важнейших технологий, знаний и ресурсов Империи Обсидия. Кустодианы охраняют огромные библиотеки данных, берегут редкие материалы и следят за технологическими реликвиями из древнего прошлого Империи Обсидия. Помимо охраны, Кустодианы также отвечают за развитие этих ресурсов, чтобы наследие Империи Обсидия продолжало развиваться. Кустодианы часто возглавляют исследовательские инициативы или управляют жизненно важными промышленными комплексами.</OE_Title_3_Custodian.description>

<!--=============== Overseer ====================-->
<OE_Title_4_Overseer.label>надзиратель</OE_Title_4_Overseer.label>
<OE_Title_4_Overseer.description>Надзиратель осуществляет руководство регионом или важнейшей операцией в Империи Обсидия, например планетарной колонией или масштабным исследовательским проектом. Они отвечают за то, чтобы производительность, эффективность и дисциплина поддерживались на самом высоком уровне. Надзиратели подчиняются непосредственно центральному органу управления, выступая в роли «глаз и ушей» Империи Обсидия в своих владениях. Их руководство необходимо для поддержания далеко идущей экспансии и инфраструктуры Империи Обсидия.</OE_Title_4_Overseer.description>

<!--=============== High Master ====================-->
<OE_Title_5_HighMaster.label>верховный господин</OE_Title_5_HighMaster.label>
<OE_Title_5_HighMaster.labelFemale>верховная госпожа</OE_Title_5_HighMaster.labelFemale>
<OE_Title_5_HighMaster.description>Верховный господин - это признанный эксперт в определенной области, будь то технология, управление или философские учения Империи Обсидия. Верховных господ часто привлекают для наставничества над нижестоящими членами, руководства грандиозными проектами или принятия ключевых решений, определяющих будущее их специализированных областей. Их мудрость и опыт делают их бесценными помощниками Империи Обсидия, и они пользуются большим уважением и авторитетом в своих областях мастерства.</OE_Title_5_HighMaster.description>

<!--=============== Chief Advisor ====================-->
<OE_Title_6_ChiefAdvisor.label>главный советник</OE_Title_6_ChiefAdvisor.label>
<OE_Title_6_ChiefAdvisor.labelFemale>главная советница</OE_Title_6_ChiefAdvisor.labelFemale>
<OE_Title_6_ChiefAdvisor.description>Главный советник является ближайшим советником самых могущественных лидеров Империи Обсидия. Главный советник играет ключевую роль в формировании политики, управлении и долгосрочном планировании, обеспечивая стратегическое руководство и понимание. Их знания охватывают широкий спектр областей, и они часто выступают голосом руководства Империи Обсидия в дипломатических миссиях или во внутреннем совете. Влияние главного советника часто может определять направление деятельности целых секторов Империи Обсидия.</OE_Title_6_ChiefAdvisor.description>

<!--=============== Grand Executor ====================-->
<OE_Title_7_GrandExecutor.label>великий исполнитель</OE_Title_7_GrandExecutor.label>
<OE_Title_7_GrandExecutor.description>Великий исполнитель отвечает за исполнение воли Империи Обсидия во всех ее обширных владениях. Как одному из высших авторитетов, им поручено проводить важную политику, контролировать ключевые операции и следить за тем, чтобы законы и приказы Империи Обсидия соблюдались неукоснительно. Великие Исполнители часто возглавляют самые амбициозные начинания Империи Обсидия, будь то расширение, завоевание или реформы. Их слово - закон, и их власть распространяется на все уголки Империи Обсидия.</OE_Title_7_GrandExecutor.description>

<!-- ============== NPC only psycaster ============================= -->
<!--=============== Supreme Regent ====================-->
<OE_Title_8_SupremeRegent.label>верховный регент</OE_Title_8_SupremeRegent.label>
<OE_Title_8_SupremeRegent.labelFemale>верховная регентша</OE_Title_8_SupremeRegent.labelFemale>
<OE_Title_8_SupremeRegent.description>Титул верховного регента предназначен для тех, кто управляет страной в отсутствие высших правителей Империи Обсидия. Они обладают почти абсолютной властью, принимая решения от имени правящей элиты. Верховным регентам доверяют поддерживать стабильность и контроль в Империи Обсидия в переходные или кризисные периоды. Благодаря их руководству Империя Обсидия продолжает процветать, даже когда ее главные правители заняты внешними делами.</OE_Title_8_SupremeRegent.description>

<!--=============== Eternal Dominator ====================-->
<OE_Title_9_EternalDominator.label>вечный властелин</OE_Title_9_EternalDominator.label>
<OE_Title_9_EternalDominator.labelFemale>вечная владычица</OE_Title_9_EternalDominator.labelFemale>
<OE_Title_9_EternalDominator.description>Вечный властелин - это титул непревзойденной власти и силы в Империи Обсидия. Обладатели этого титула полностью контролируют целые регионы или сектора Империи Обсидия, владея своей властью железным кулаком. Их одновременно боятся и почитают, считая воплощением неустанного стремления Империи Обсидия к господству и экспансии. Их решения определяют будущее целых миров, а их правление отмечено абсолютным командованием.</OE_Title_9_EternalDominator.description>

<!--=============== Exalted Emperor ====================-->
<OE_Title_10_ExaltedEmperor.label>вознесённый император</OE_Title_10_ExaltedEmperor.label>
<OE_Title_10_ExaltedEmperor.labelFemale>вознесенная императрица</OE_Title_10_ExaltedEmperor.labelFemale>
<OE_Title_10_ExaltedEmperor.description>Вознесенный Император - верховный правитель Империи Обсидия, обладающий абсолютной властью над всеми ее владениями. Его мудрость, прозорливость и могущество не подлежат сомнению, направляя ход Империи Обсидия сквозь века. Вознесенный Император - это одновременно символ вечного наследия Империи Обсидия и вершитель судеб во всех делах, от военных кампаний до дипломатических отношений. Под его правлением Империя Обсидия процветает, распространяя свое влияние на всю галактику с несравненной мощью.</OE_Title_10_ExaltedEmperor.description>

</LanguageData>
