<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<LanguageData>
<!--=============== Player gettable ====================-->
<!--=============== Visitor ====================-->
<OE_Title_1_Visitor.label>посетитель</OE_Title_1_Visitor.label>
<OE_Title_1_Visitor.labelFemale>посетительница</OE_Title_1_Visitor.labelFemale>
<OE_Title_1_Visitor.description>Отправная точка для тех, кто сделал первый шаг к бандам наемников Обсидии. Как Посетитель, вы наблюдаете за происходящим с периферии, еще не участвуя во внутренних делах. Внимание к вам минимально, но каждый шаг взвешен. Доверие здесь - редкая и ценная валюта, которую вам еще предстоит заслужить.</OE_Title_1_Visitor.description>

<!--=============== Member ====================-->
<OE_Title_2_Member.label>участник</OE_Title_2_Member.label>
<OE_Title_2_Member.description>Став участником круга, вы завоевали достаточно доверия, чтобы перестать быть аутсайдером. Вы больше не просто лицо в толпе, но ваш путь к полной вовлеченности только начался. То, что вы видите и слышите сейчас, связано негласным кодексом, который не оставляет места для оплошностей.</OE_Title_2_Member.description>

<!--=============== Sponsor ====================-->
<OE_Title_3_Sponsor.label>спонсор</OE_Title_3_Sponsor.label>
<OE_Title_3_Sponsor.description>В качестве Спонсора ваш статус означает нечто большее, чем просто участие. Ваши действия и решения приобретают вес. Вас больше не спрашивают, ведь вы уже доказали свою лояльность. С каждым шагом вам уже не просто доверяют - вы становитесь человеком, чье влияние начинают замечать. Но влияние влечет за собой невидимые обязательства.</OE_Title_3_Sponsor.description>

<!--=============== VIP ====================-->
<OE_Title_4_VIP.label>VIP</OE_Title_4_VIP.label>
<OE_Title_4_VIP.description>Достигнув уровня VIP, вы добились настоящего признания. Этот ранг открывает доступ к тому, что остается скрытым от большинства глаз. Ваше присутствие больше не подвергается сомнению - вам доверяют на таком уровне, которого мало кто достигает. Однако вместе с этим статусом приходит и ответственность, к которой нельзя относиться легкомысленно. Каждое ваше решение теперь способно изменить баланс.</OE_Title_4_VIP.description>

<!--=============== Orichalcum Client ====================-->
<OE_Title_5_OrichalcumClient.label>орихалковый клиент</OE_Title_5_OrichalcumClient.label>
<OE_Title_5_OrichalcumClient.labelFemale>орихалковая клиентесса</OE_Title_5_OrichalcumClient.labelFemale>
<OE_Title_5_OrichalcumClient.description>Высший титул - Орихалковый клиент - это не просто доверие; это символ того, что вам доступно больше, чем вы можете ожидать. Вы достигли уровня, на котором не задают вопросов, а ваши решения принимаются без колебаний. Но этот статус - не просто привилегия, это проверка вашей способности идти по тонкой грани, где каждая ошибка может стоить гораздо дороже, чем кажется.</OE_Title_5_OrichalcumClient.description>

</LanguageData>
