<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<LanguageData>
<!--=============== Obsidia Dialects ====================-->
<!--=============== Standard ====================-->
<OE_Obsidia_Standard.label>стандартний діалект Обсидії</OE_Obsidia_Standard.label>
<OE_Obsidia_Standard.description>Основна форма мови, що використовується в усій Імперії Обсидія. Він являє собою стабілізовану і регламентовану версію мови Обсидії, сформовану після об'єднання під час Останньої війни Обсидії. Відрізняючись формальною структурою, адаптивним синтаксисом і акцентом на ясність, цей діалект вирізняється з-поміж багатьох галактичних мов завдяки своїй розважливій точності й укоріненому культурному авторитету. Він використовується в управлінні, військовому командуванні та міжпланетній координації, уособлюючи ідеологічну одноманітність і дисципліну Імперії.</OE_Obsidia_Standard.description>

<!--=============== Outerworld ====================-->
<OE_Obsidia_Outerworld.label>діалект зовнішнього світу Обсидії</OE_Obsidia_Outerworld.label>
<OE_Obsidia_Outerworld.description>Різновид оригінальної мови, що сформувався під впливом часу, відстані та чужого середовища. Ним розмовляють колоністи, кочівники, вигнанці та найманці, які перебувають за межами Імперії Обсидія, і він містить у собі запозичену термінологію, змінену фонетику та спрощені конструкції. Хоча цей діалект сягає корінням стандартної обсидійської, він відображає адаптацію, культурне злиття і незалежність тих, хто вибрав життя далеко від імперського контролю. Його часто вважають менш жорстким, більш експресивним і відзначеним регіональними інноваціями.</OE_Obsidia_Outerworld.description>

<!--=============== Ancient ====================-->
<OE_Obsidia_Ancient.label>Стародавній діалект Обсидії</OE_Obsidia_Ancient.label>
<OE_Obsidia_Ancient.description>Оригінальна, незмінена форма мови, якою говорили в епоху Останньої війни Обсидії. Вона залишилася недоторканою сучасними реформами і спрощеннями, зберігши щільну, багатогранну структуру, що увібрала в себе елементи безлічі поглинених культур, діалектів та ідеологій. Багатий церемоніальними фразами, архаїчною граматикою та символічною глибиною, цей діалект є водночас лінгвістично складним та історично значущим. Часто зустрічається в стародавніх написах, закритих архівах і військових реліквіях, його вивчають як науковці, так і містики за його роль у формуванні ідеологічної основи Обсидії.</OE_Obsidia_Ancient.description>

</LanguageData>