<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<LanguageData>
<!--=============== Amalgam Microfibral Muscle ====================-->
<OE_AmalgamMicrofibralMuscle.label>микрофибральные мышцы</OE_AmalgamMicrofibralMuscle.label>
<OE_AmalgamMicrofibralMuscle.description>Носители этого амальгам гена более стойки к повреждениям и имеют более высокий болевой порог, чем остальные. У них сверхсильные мышечные волокна.</OE_AmalgamMicrofibralMuscle.description>

<!--=============== Amalgam Armored Skeleton ====================-->
<OE_AmalgamArmoredSkeleton.label>бронескелет</OE_AmalgamArmoredSkeleton.label>
<OE_AmalgamArmoredSkeleton.description>Носители этого амальгам гена не замедляются при получении урона и более эффективны в ближнем бою, чем остальные. Их прочные кости, крепкая грудная клетка и усиленные сухожилия помогают им в этом.</OE_AmalgamArmoredSkeleton.description>

<!--=============== Amalgam Temperature-Tolerant ====================-->
<OE_AmalgamTemperature.label>амальгамная устойчивость к температурам</OE_AmalgamTemperature.label>
<OE_AmalgamTemperature.labelShortAdj>амальгамная-темп.устойчивость</OE_AmalgamTemperature.labelShortAdj>
<OE_AmalgamTemperature.description>Носители этого амальгам гена прекрасно чувствуют себя при любой температуре. Они имеют экранированный термостойкий слой кожи.</OE_AmalgamTemperature.description>

<!--=============== Amalgam Plating Skin ====================-->
<OE_AmalgamPlatingSkin.label>бронированная кожа</OE_AmalgamPlatingSkin.label>
<OE_AmalgamPlatingSkin.description>Носители этого амальгам гена имеют бронированную кожу и устойчивы к повреждениям от взрыва. Они имеют экранированный обшивочный слой кожи.</OE_AmalgamPlatingSkin.description>

<!--=============== Amalgam Shielded Skin ====================-->
<OE_AmalgamShieldedSkin.label>экранированная кожа</OE_AmalgamShieldedSkin.label>
<OE_AmalgamShieldedSkin.description>Носители этого амальгам гена устойчивыми к воздействию токсинов в окружающей среде, их накоплению в организме, кислотному, крио и огненному уронам из любых источников. Они имеют экранированный гибкий слой кожи.</OE_AmalgamShieldedSkin.description>

<!--=============== Amalgam Healing Factor ====================-->
<OE_AmalgamHealingFactor.label>исцеляющий фактор</OE_AmalgamHealingFactor.label>
<OE_AmalgamHealingFactor.description>Носители этого амальгам гена gain обладают повышенным иммунитетом и быстрее справляются с болезнями и раны заживают в четыре раза быстрее, чем обычно.</OE_AmalgamHealingFactor.description>

<!--=============== Amalgam Psy-Sensitive ====================-->
<OE_AmalgamPsychicAbility.label>амальгамная психическая чувствительность</OE_AmalgamPsychicAbility.label>
<OE_AmalgamPsychicAbility.labelShortAdj>пси-амальгам</OE_AmalgamPsychicAbility.labelShortAdj>
<OE_AmalgamPsychicAbility.description>Носители этого амальгам гена обладают большой психической чувствительностью. С большой силой приходит большая ответственность.</OE_AmalgamPsychicAbility.description>

<!--=============== Amalgam Mech Domination ====================-->
<OE_AmalgamMechDomination.label>мех-доминирование</OE_AmalgamMechDomination.label>
<OE_AmalgamMechDomination.description>Носители этого амальгам гена обладают нейростимулятором позволяющем управлять большим количеством одновременных механоидов.</OE_AmalgamMechDomination.description>

<!--=============== Amalgam Mech Exploiter ====================-->
<OE_AmalgamMechExploiter.label>мех-эксплуатирование</OE_AmalgamMechExploiter.label>
<OE_AmalgamMechExploiter.description>Носители этого амальгам гена обладают нейростимулятором позволяющем управлять механоидами более эффективно.</OE_AmalgamMechExploiter.description>

<!--=============== Amalgam Hemogen Recovery ====================-->
<OE_AmalgamHemogenRecovery.label>восстановление гемогена</OE_AmalgamHemogenRecovery.label>
<OE_AmalgamHemogenRecovery.resourceLabel>гемоген</OE_AmalgamHemogenRecovery.resourceLabel>
<OE_AmalgamHemogenRecovery.description>Носители этого амальгам гена ежедневно восстанавливают дополнительные 6 единиц гемогена.</OE_AmalgamHemogenRecovery.description>

<!--=============== Amalgam Eyes ====================-->
<OE_AmalgamEyes.label>амальгама глаза</OE_AmalgamEyes.label>
<OE_AmalgamEyes.description>Амальгамные глаза увеличивает зрение носителя и улучшают точность.</OE_AmalgamEyes.description>

<!--=============== Amalgam Nervous System ====================-->
<OE_AmalgamNervousSystem.label>амальгама нервная система</OE_AmalgamNervousSystem.label>
<OE_AmalgamNervousSystem.description>Амальгама нервная система увеличивает сознание носителя и улучшает его разговорные навыки.</OE_AmalgamNervousSystem.description>

<!--=============== Amalgam Fingers ====================-->
<OE_AmalgamFingers.label>амальгама пальцы</OE_AmalgamFingers.label>
<OE_AmalgamFingers.description>Амальгама пальцы увеличивают манипулирование носителем. Это помогает во многих задачах, особенно в крафте и строительстве.</OE_AmalgamFingers.description>

<!--=============== Amalgam Tail ====================-->
<OE_AmalgamTail.label>амальгама хвост</OE_AmalgamTail.label>
<OE_AmalgamTail.description>У носителей этого амальгам гена отрастает хвост который может действовать как ловкая пятая конечность.</OE_AmalgamTail.description>

<!--=============== Amalgam Gene Flexibility ====================-->
<OE_AmalgamGeneFlexibility.label>гибкость генов амальгама</OE_AmalgamGeneFlexibility.label>
<OE_AmalgamGeneFlexibility.description>Носители этого амальгам гена имеют особую клеточную структуру, которая облегчает и оптимизирует обмен веществ. Это улучшает общее генетическое и метаболическое качество, но значительно увеличивает рыночную стоимость.</OE_AmalgamGeneFlexibility.description>

<!--=============== Amalgam Gene Filter ====================-->
<OE_AmalgamGeneDrugfilter.label>Фильтр медикаментов амальгама</OE_AmalgamGeneDrugfilter.label>
<OE_AmalgamGeneDrugfilter.description>Носители этого амальгам гена невосприимчивы к мукам ломки, не позволяя хозяину испытывать какие-либо негативные побочные эффекты от запущенных зависимостей.\n\nЕсли вы обнаружили неизвестное ранее вещество, мы рекомендуем обратиться в ближайший центр поддержки Obsidia Empire в Steam, чтобы сообщить о веществе и его источнике.</OE_AmalgamGeneDrugfilter.description>

<!--=============== ISEKAI Memories ====================-->
<OE_AmalgamISEKAIMemories.label>Исэкай Воспоминания</OE_AmalgamISEKAIMemories.label>
<OE_AmalgamISEKAIMemories.description>Носители этого амальгамного гена демонстрируют необычное сочетание поведения и воспоминаний, как будто их разум сшит из бесчисленных жизней.\n\nОни часто увлекаются рассказами о далеких мирах, утверждая, что черпают мудрость из своих «прошлых реинкарнаций», и не могут удержаться от того, чтобы напомнить другим о роковом дне, когда их сразил легендарный Грузовик-кун. Для них каждая беседа у костра - это повод вновь рассказать о своих потусторонних истоках.\n\nОдин раз в день пешка получает как положительный, так и отрицательный бафф, отражающий хаотичные отголоски их воспоминаний об исэкае.</OE_AmalgamISEKAIMemories.description>

</LanguageData>