<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<LanguageData>
<!--=============== Obsidia Walls ====================-->
<OE_Wall.label>обсидийская стена</OE_Wall.label>
<OE_Wall.description>Обсидийская усиленная тяжелая стена с многослойной броней. Почти полностью устойчива к взрывчатке и любым инструментам взлома. Достаточно крепка, чтобы поддерживать крышу.</OE_Wall.description>

<OE_Embrasure.label>обсидийская амбразура</OE_Embrasure.label>
<OE_Embrasure.description>Обсидийская усиленная тяжелая стена с многослойной броней. Почти полностью устойчива к взрывчатке и любым инструментам взлома. Достаточно крепка, чтобы поддерживать крышу. Оборудована отверстиями, позволяющими вести стрельбу с укреплённой позиции.</OE_Embrasure.description>

<!--=============== Obsidia Doors ====================-->
<OE_Door.label>обсидийская дверь</OE_Door.label>
<OE_Door.description>Усиленный Обсидийский дверной проем. Простая дверь, которую нужно открывать и закрывать вручную. Время открывания и закрывания зависит от материала изготовления.</OE_Door.description>
  
<OE_Autodoor.label>обсидийская авто-дверь</OE_Autodoor.label>
<OE_Autodoor.description>Усиленный Обсидийский дверной проем. Автоматическая дверь позволяет входить и выходить без задержки.</OE_Autodoor.description>

<OE_Petdoor.label>обсидийская дверь для животных</OE_Petdoor.label>
<OE_Petdoor.description>Усиленный Обсидийский дверной проем. Через них могут проходить животные, не нарушая теплоизоляцию помещения. Такие завесы часто используются как вход в хлев, чтобы давать животным возможность отдыхать в помещении.</OE_Petdoor.description>

<OE_ArmoredDoor.label>бронированная обсидийская дверь</OE_ArmoredDoor.label>
<OE_ArmoredDoor.description>Бронированный Обсидийский двойной дверной проем. Простая дверь, которую нужно открывать и закрывать вручную. Время открывания и закрывания зависит от материала изготовления.\n\nДля функционирования этой большой и тяжелой двери необходимы соединение со стенами.</OE_ArmoredDoor.description>
  
<OE_ArmoredAutodoor.label>бронированная обсидийская авто-дверь</OE_ArmoredAutodoor.label>
<OE_ArmoredAutodoor.description>Бронированный Обсидийский двойной дверной проем. Автоматическая дверь позволяет входить и выходить без задержки.\n\nДля функционирования этой большой и тяжелой двери необходимы соединение со стенами.</OE_ArmoredAutodoor.description>

<OE_ArmoredPetdoor.label>бронированная обсидийская дверь для животных</OE_ArmoredPetdoor.label>
<OE_ArmoredPetdoor.description>Бронированный Обсидийский двойной дверной проем. Через них могут проходить животные, не нарушая теплоизоляцию помещения. Такие завесы часто используются как вход в хлев, чтобы давать животным возможность отдыхать в помещении.\n\nДля функционирования этой большой и тяжелой двери необходимы соединение со стенами.</OE_ArmoredPetdoor.description>

<!--=============== Obsidia Columns ====================-->
<OE_Column_Armored.label>обсидийская колонна</OE_Column_Armored.label>
<OE_Column_Armored.description>Усиленная Обсидийская тяжелая колонна. Достаточно крепка, чтобы поддерживать крышу. Не мешает обзору и движению, и выглядит довольно красиво.</OE_Column_Armored.description>

<OE_Column_Light.label>обсидийская колонна</OE_Column_Light.label>
<OE_Column_Light.description>Усиленная Обсидийская тяжелая колонна. Достаточно крепка, чтобы поддерживать крышу. Не мешает обзору и движению, и выглядит довольно красиво, освещающая территорию.</OE_Column_Light.description>

</LanguageData>