<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<LanguageData>
<!--=============== Artificial Ecosystem Small ====================-->
<OE_ArtEcosysMicro_Sun.label>малая обсидийская искусственная экосистема (солнечная)</OE_ArtEcosysMicro_Sun.label>
<OE_ArtEcosysMicro_Sun.description>Обеспечивает более быстрый рост растений в этой малой искусственной экосистеме благодаря технологиям Обсидии. Требуется большая мощность для работы; растения погибнут, если отключат электричество. Содержит встроенную солнечную лампу для освещения растений.</OE_ArtEcosysMicro_Sun.description>

<OE_ArtEcosysMicro_Dusk.label>малая обсидийская искусственная экосистема (сумеречная)</OE_ArtEcosysMicro_Dusk.label>
<OE_ArtEcosysMicro_Dusk.description>Обеспечивает более быстрый рост растений в этой малой искусственной экосистеме благодаря технологиям Обсидии. Требуется большая мощность для работы; растения погибнут, если отключат электричество.</OE_ArtEcosysMicro_Dusk.description>

<!--=============== Artificial Ecosystem Medium ====================-->
<OE_ArtEcosysMedium_Sun.label>обсидийская искусственная экосистема (солнечная)</OE_ArtEcosysMedium_Sun.label>
<OE_ArtEcosysMedium_Sun.description>Обеспечивает более быстрый рост растений в этой искусственной экосистеме благодаря технологиям Обсидии. Требуется большая мощность для работы; растения погибнут, если отключат электричество. Содержит встроенную солнечную лампу для освещения растений.</OE_ArtEcosysMedium_Sun.description>

<OE_ArtEcosysMedium_Dusk.label>обсидийская искусственная экосистема (сумеречная)</OE_ArtEcosysMedium_Dusk.label>
<OE_ArtEcosysMedium_Dusk.description>Обеспечивает более быстрый рост растений в этой искусственной экосистеме благодаря технологиям Обсидии. Требуется большая мощность для работы; растения погибнут, если отключат электричество.</OE_ArtEcosysMedium_Dusk.description>

<!--=============== Artificial Ecosystem Large ====================-->
<OE_ArtEcosysLarge_Sun.label>большая обсидийская искусственная экосистема (солнечная)</OE_ArtEcosysLarge_Sun.label>
<OE_ArtEcosysLarge_Sun.description>Обеспечивает более быстрый рост растений в этой большой искусственной экосистеме благодаря технологиям Обсидии. Требуется большая мощность для работы; растения погибнут, если отключат электричество. Содержит встроенную солнечную лампу для освещения растений.</OE_ArtEcosysLarge_Sun.description>

<OE_ArtEcosysLarge_Dusk.label>большая обсидийская искусственная экосистема (сумеречная)</OE_ArtEcosysLarge_Dusk.label>
<OE_ArtEcosysLarge_Dusk.description>Обеспечивает более быстрый рост растений в этой большой искусственной экосистеме благодаря технологиям Обсидии. Требуется большая мощность для работы; растения погибнут, если отключат электричество.</OE_ArtEcosysLarge_Dusk.description>

</LanguageData>