<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<LanguageData>
<!--=============== Ammo Pipes ====================-->
<OE_AmmoPipe_Normal.label>труба для боеприпасов обсидии</OE_AmmoPipe_Normal.label>
<OE_AmmoPipe_Normal.description>Обсидиановые трубы предназначены для эффективной транспортировки боеприпасов обсидии из склада непосредственно к подключенным турелям, обеспечивая их постоянный запас во время боя.</OE_AmmoPipe_Normal.description>

<OE_AmmoPipe_Hidden.label>скрытая труба для боеприпасов обсидии</OE_AmmoPipe_Hidden.label>
<OE_AmmoPipe_Hidden.description>Обсидиановые трубы предназначены для эффективной транспортировки боеприпасов обсидии из склада непосредственно к подключенным турелям, обеспечивая их постоянный запас во время боя. Эта труба скрыта от посторонних глаз. Дороже в строительстве, чем обычные трубы.</OE_AmmoPipe_Hidden.description>

<!--=============== Ammo Storage ====================-->
<OE_AmmoStorage.label>склад боеприпасов обсидии</OE_AmmoStorage.label>
<OE_AmmoStorage.description>Склад боеприпасов обсидии - ядро оборонной логистики вашей колонии, обеспечивающее сохранность и организацию огромного количества боеприпасов обсидии. Построенное в усиленном корпусе и со стеллажами большой вместимости, оно гарантирует стабильную поставку в сеть, сохраняя ваши турели запертыми, заряженными и готовыми к самым долгим осадам.</OE_AmmoStorage.description>

<!--=============== Ammo Sorting ====================-->
<OE_AmmoSorting_Output.label>раздатчик боеприпасов обсидии</OE_AmmoSorting_Output.label>
<OE_AmmoSorting_Output.description>Раздатчик боеприпасов обсидии - критически важное звено в логистике обороны вашей колонии, основанной на использовании боеприпасов обсидии, - подает боеприпасы высокой плотности из трубопровода прямо в турельные системы. Оптимизированный для скорости и эффективности, он обеспечивает бесперебойное пополнение запасов под огнем, постоянно поддерживая пик боевой готовности.</OE_AmmoSorting_Output.description>

<OE_AmmoSorting_Input.label>инжектор боеприпасов обсидии</OE_AmmoSorting_Input.label>
<OE_AmmoSorting_Input.description>Инжектор боеприпасов обсидии - это отправная точка вашей оборонной логистики на использовании боеприпасов обсидии, он точно и мощно загружает мощные снаряды в трубопроводную сеть. Разработанный для постоянства и объема, он с неумолимой надежностью питает турельные установки вашей колонии, укрепляя оборону даже от самых постоянных угроз.</OE_AmmoSorting_Input.description>

</LanguageData>