<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<LanguageData>
<!--=============== Obsidia Gravship Hull ====================-->
<OE_GravshipHull.label>обсидийский корпус гравикорабля</OE_GravshipHull.label>
<OE_GravshipHull.description>Обсидийский усиленный тяжелый корпуса со слоистой броней и герметичным уплотнением. Разработанный для интеграции в гравикорабль, он предотвращает утечку кислорода в вакууме и соединяется непосредственно с внутренней структурой, поэтому может быть построена только на гравикорабле.</OE_GravshipHull.description>

<!--=============== Obsidia Grav Field Extender ====================-->
<OE_GravFieldExtender.label>расширитель гравитационного поля обсидии</OE_GravFieldExtender.label>
<OE_GravFieldExtender.description>Специализированное устройство обсидии для увеличения размера гравикорабля. Расширяет область, на которой можно возводить надстройки, и увеличивает поддерживаемый объем надстроек. Необходимо размещать рядом с гравидвигателем.\n\nГравикорабль может поддерживать до четырёх расширителей гравитационного поля обсидии.</OE_GravFieldExtender.description>

<!--=============== Obsidia Pilot Console ====================-->
<OE_PilotConsole.label>пульт пилота обсидии</OE_PilotConsole.label>
<OE_PilotConsole.description>Малый пульт пилота обсидии, позволяющий запускать и пилотировать гравикорабль. Получает питание непосредственно от гравидвигателя.</OE_PilotConsole.description>

<!--=============== Obsidia Repulsorlift Engine ====================-->
<!--=============== Small ====================-->
<OE_RepulsorliftEngine_Small.label>малый репульсорный двигатель обсидии</OE_RepulsorliftEngine_Small.label>
<OE_RepulsorliftEngine_Small.description>Репульсорный двигатель использует направленные гравитационные импульсы для снижения сопротивления атмосферы во время полёта. Этот компактный образец, созданный по технологиям Обсидии, питается от химтоплива и увеличивает дальность гравикорабля. Для установки двигателей требуется свободная зона, не занятая крышами, крупными постройками и надстройками гравикорабля.\n\nГравикорабль может поддерживать до десяти малых репульсорных двигателей обсидии.</OE_RepulsorliftEngine_Small.description>

<!--=============== Large ====================-->
<OE_RepulsorliftEngine_Large.label>колониальный репульсорный двигатель обсидии</OE_RepulsorliftEngine_Large.label>
<OE_RepulsorliftEngine_Large.description>Репульсорный двигатель использует направленные гравитационные импульсы для снижения сопротивления атмосферы во время полёта. Этот массивный двигатель колониальной эпохи питается от химтоплива и значительно увеличивает дальность гравикорабля. Для установки двигателей требуется свободная зона, не занятая крышами, крупными постройками и надстройками гравикорабля.\n\nГравикорабль может поддерживать до четырёх колониальных репульсорных двигателей обсидии.</OE_RepulsorliftEngine_Large.description>

<!--=============== Obsidia Fuel Optimizer ====================-->
<OE_FuelOptimizer.label>оптимизатор топлива обсидии</OE_FuelOptimizer.label>
<OE_FuelOptimizer.description>Гравтехнологический модуль, разработанный по технологиям обсидии. Очищает и смешивает химтопливо с реактивными соединениями, снижая общий расход топлива во время полёта. Снижает потребность в топливе для полетов гравикорабля.\n\nГравикорабль может поддерживать до двух оптимизаторов топлива обсидии.</OE_FuelOptimizer.description>

<!--=============== Obsidia Gravship Shield Generator ====================-->
<OE_GravshipShieldTower.label>защитная башня гравикорабля обсидии</OE_GravshipShieldTower.label>
<OE_GravshipShieldTower.description>Защитная башня гравикорабля обсидии, предназначенная для защиты гравикорабля. Использует современные гравтехнологии Обсидии для создания направленного отклоняющего поля, отражающего вражеские снаряды импульсными барьерами инерции. Защищает от обычных попаданий и минометов. Те, кто внутри, всё равно могут стрелять наружу.\n\nЩит нужно зарядить перед использованием. Гравикорабль может поддерживать до пяти защитных башень гравикорабля обсидии.</OE_GravshipShieldTower.description>

<OE_GravshipShieldTower.comps.CompInteractable_GravshipShieldGenerator.jobString>активировать</OE_GravshipShieldTower.comps.CompInteractable_GravshipShieldGenerator.jobString>

</LanguageData>