<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<LanguageData>
<!--=============== OE - Tree Pearlapple ====================-->
<Plant_OE_TreePearlapple.label>Жемчеяблуня</Plant_OE_TreePearlapple.label>
<Plant_OE_TreePearlapple.description>Обсидійське довго-зростаюче критальне дерево, що плодоносить фруктами Жемчеяблоками. Фрукти з цього дерева використовують як замінник м'яса.</Plant_OE_TreePearlapple.description>

<!--=============== OE - Tree Syntherius ====================-->
<Plant_OE_TreeSyntherius.label>Дерево Сінтеріуса</Plant_OE_TreeSyntherius.label>
<Plant_OE_TreeSyntherius.description>Дивна і раніше недооцінена рослина з Обсидії. Кристали сінтеріуса проростають усередині дерева. Раніше використовувався в прикрасах, але надалі вивчивши можливості цієї рослини, вона стала ключовим елементом у виробництві Обсидії.\n\nРослина середнього розміру, що дозволяє вирощувати її під дахом.</Plant_OE_TreeSyntherius.description>

<!--=============== OE - Tree Fungi ====================-->
<Plant_OE_TreeFungi.label>Грибне Дерево</Plant_OE_TreeFungi.label>
<Plant_OE_TreeFungi.description>Великі обсидійські гриби, які приносять унікальну деревину. Ця деревина більш міцна, але менш горюча.\n\nНе вимагають великого простору для росту, можуть рости на невеликій відстані один від одного.</Plant_OE_TreeFungi.description>

<!--=============== OE - Tree Dragonian ====================-->
<Plant_OE_TreeDragonian.label>Дерево Драконів</Plant_OE_TreeDragonian.label>
<Plant_OE_TreeDragonian.description>За стародавніми легендами, ці дерева ростуть у місцях поховань стародавніх драконоподібних істот, які населяли Обсидію за довго до появи там людей. Це дуже рідкісне та цінне обсидійське дерево середніх розмірів. Це дерево приносить невелику кількість дуже цінної, міцної та красивої деревини.\n\nЗдатно рости навіть на кам'янистій місцевості.</Plant_OE_TreeDragonian.description>

<!--=============== OE - Moonplant ====================-->
<Plant_OE_Moonplant.label>Луноцвіт</Plant_OE_Moonplant.label>
<Plant_OE_Moonplant.description>Обсидійська кристальна рослина середніх розмірів виробляють нитки найвищої якості, м'яких на дотик, але міцних на розрив. Використовується для створення Лунотканини.</Plant_OE_Moonplant.description>

<!--=============== OE - Jumy ====================-->
<Plant_OE_Jumy.label>Юмі</Plant_OE_Jumy.label>
<Plant_OE_Jumy.description>Невелика обсидійська рослина всередині якої ростуть жмені дуже смачних і солодких ягід.</Plant_OE_Jumy.description>

<!--=============== OE - Pellashroom ====================-->
<Plant_OE_Pellashroom.label>Пеллагриб</Plant_OE_Pellashroom.label>
<Plant_OE_Pellashroom.description>Генетично модифіковані гриби обсидій. Виробляє невелику кількість хімічного палива.</Plant_OE_Pellashroom.description>

<!--=============== OE - Lotus ====================-->
<!--=============== Dusk ====================-->
<Plant_OE_Lotus_D.label>Сутінковий Лотос</Plant_OE_Lotus_D.label>
<Plant_OE_Lotus_D.description>Красиві темні квіти Обсидіанського Лотоса.</Plant_OE_Lotus_D.description>

<!--=============== Sunny ====================-->
<Plant_OE_Lotus_S.label>Сонячний Лотос</Plant_OE_Lotus_S.label>
<Plant_OE_Lotus_S.description>Красиві світлі квіти Обсидіанського Лотоса.</Plant_OE_Lotus_S.description>

<!--=============== OE - Belladonna ====================-->
<!--=============== Tundral ====================-->
<Plant_OE_Tundral_B.label>Тундрова біладонна</Plant_OE_Tundral_B.label>
<Plant_OE_Tundral_B.description>Диковинна синя квітка Обсидійської Беладонни. Може використовуватись як нічник.</Plant_OE_Tundral_B.description>

<!--=============== Coral ====================-->
<Plant_OE_Coral_B.label>Коралова біладонна</Plant_OE_Coral_B.label>
<Plant_OE_Coral_B.description>Диковинна рожева квітка Обсидійської Беладонни. Може використовуватись як нічник.</Plant_OE_Coral_B.description>

<!--=============== Alpine ====================-->
<Plant_OE_Alpine_B.label>Високогірна біладонна</Plant_OE_Alpine_B.label>
<Plant_OE_Alpine_B.description>Диковинна жовта квітка Обсидійської Беладонни. Може використовуватись як нічник.</Plant_OE_Alpine_B.description>

<!--=============== Oasis ====================-->
<Plant_OE_Oasis_B.label>Оазисна біладонна</Plant_OE_Oasis_B.label>
<Plant_OE_Oasis_B.description>Диковинна зелена квітка Обсидійської Беладонни. Може використовуватись як нічник.</Plant_OE_Oasis_B.description>

<!--=============== Bloody ====================-->
<Plant_OE_Bloody_B.label>Кровава біладонна</Plant_OE_Bloody_B.label>
<Plant_OE_Bloody_B.description>Похмура червона квітка Обсидійської Беладонни. Може використовуватись як нічник.</Plant_OE_Bloody_B.description>

<!--=============== OE - Iglolia ====================-->
<Plant_OE_Iglolia.label>іголія</Plant_OE_Iglolia.label>
<Plant_OE_Iglolia.description>Швидкоросла ліана, що росте в густих обсидійських чагарниках. З голки можна отримати матеріал, схожий на деревину. Сама рослина не гарна.</Plant_OE_Iglolia.description>

<!--=============== OE - JumyBush ====================-->
<Plant_OE_JumyBush.label>юмі кущ</Plant_OE_JumyBush.label>
<Plant_OE_JumyBush.description>Штучно виведена середня Обсидійська рослина, усередині якої ростуть жмені смачних та солодких ягід.</Plant_OE_JumyBush.description>

<!--=============== OE - MyceliumStump ====================-->
<Plant_OE_MyceliumStump.label>грибний пень</Plant_OE_MyceliumStump.label>
<Plant_OE_MyceliumStump.description>Штучно виведений симбіоз дерева та грибниці з Обсидії. Росте не дуже швидко, але може бути чудовим джерелом сирого гриба.</Plant_OE_MyceliumStump.description>

<!--=============== OE - Tree Pearlapple ====================-->
<Plant_OE_TreePearlpeach.label>Перлиперсик</Plant_OE_TreePearlpeach.label>
<Plant_OE_TreePearlpeach.description>Обсидійське довго-зростаюче критальне дерево, що плодоносить фруктами Жемчеяблоками. Фрукти з цього дерева використовують як замінник м'яса. Може рости тільки в забруднених місцях.</Plant_OE_TreePearlpeach.description>

<!--=============== OE - Jumy ====================-->
<Plant_OE_ToxiJumy.label>токсиюмі</Plant_OE_ToxiJumy.label>
<Plant_OE_ToxiJumy.description>Невелика обсидійська рослина всередині якої ростуть жмені дуже смачних і солодких ягід. Може рости тільки в забруднених місцях.</Plant_OE_ToxiJumy.description>

<!--=============== OE - JumyBush ====================-->
<Plant_OE_ToxiJumyBush.label>токсиюмі кущ</Plant_OE_ToxiJumyBush.label>
<Plant_OE_ToxiJumyBush.description>Штучно виведена середня Обсидійська рослина, усередині якої ростуть жмені смачних та солодких ягід. Може рости тільки в забруднених місцях.</Plant_OE_ToxiJumyBush.description>

<!--=============== Succulent of Doom ====================-->
<!--=============== Flower ====================-->
<Plant_OE_SucculentOfDoom_Flower.label>квітка Сукулента Загибелі</Plant_OE_SucculentOfDoom_Flower.label>
<Plant_OE_SucculentOfDoom_Flower.description>Ніхто не очікував, що загибель прийде у квітковому горщику. Цифрова художниця, відома в мережі під ніком @LNS_OWL завдяки своїм чарівним ілюстраціям, одного разу купила у групи мандрівних торговців чарівний маленький набір сукулентів. Спочатку це було просто трохи зелені, щоб прикрасити її підвіконня. Але незабаром крихітні паростки стали з'являтися всюди. Вона продовжувала пересаджувати їх один за одним у нові горщики. Сезон за сезоном горщики розросталися, поступово захоплюючи полиці, столи і будь-яку освітлену сонцем поверхню. Тепер її затишна студія перетворилася на лабіринт листяних мешканців... а рослини все ще шукають собі місце.\n\nНа щастя, рослина росте тільки в забруднених районах.</Plant_OE_SucculentOfDoom_Flower.description>
<!--=============== Grass ====================-->
<Plant_OE_SucculentOfDoom_Grass.label>трава Сукулента Загибелі</Plant_OE_SucculentOfDoom_Grass.label>
<Plant_OE_SucculentOfDoom_Grass.description>Ця повзуча трава поширюється корінням квітки - тихо, неухильно, немов допомагаючи своїм побратимам по горщику колонізувати все м'яке і зелене. На той час, як ви це помітите, ваш будинок уже не буде вашим - він належатиме їм.</Plant_OE_SucculentOfDoom_Grass.description>

</LanguageData>