<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<LanguageData>
<!--=============== Obsidia Dialects ====================-->
<!--=============== Standard ====================-->
<OE_Obsidia_Standard.label>cтандартный диалект Обсидии</OE_Obsidia_Standard.label>
<OE_Obsidia_Standard.description>Основная форма языка, используемая во всей Империи Обсидия. Он представляет собой стабилизированную и регламентированную версию языка Обсидии, сформированную после объединения во время Последней войны Обсидии. Отличаясь формальной структурой, адаптивным синтаксисом и акцентом на ясность, этот диалект выделяется среди многих галактических языков благодаря своей расчетливой точности и укоренившемуся культурному авторитету. Он используется в управлении, военном командовании и межпланетной координации, олицетворяя идеологическое единообразие и дисциплину Империи.</OE_Obsidia_Standard.description>

<!--=============== Outerworld ====================-->
<OE_Obsidia_Outerworld.label>диалект внешнего мира Обсидии</OE_Obsidia_Outerworld.label>
<OE_Obsidia_Outerworld.description>Разновидность оригинального языка, сформировавшаяся под влиянием времени, расстояния и чужой среды. На нем говорят колонисты, кочевники, изгнанники и наемники, находящиеся за пределами Империи Обсидия, и он включает в себя заимствованную терминологию, измененную фонетику и упрощенные конструкции. Хотя этот диалект уходит корнями в стандартный обсидийский, он отражает адаптацию, культурное слияние и независимость тех, кто выбрал жизнь вдали от имперского контроля. Его часто считают менее жестким, более экспрессивным и отмеченным региональными инновациями.</OE_Obsidia_Outerworld.description>

<!--=============== Ancient ====================-->
<OE_Obsidia_Ancient.label>Древний диалект Обсидии</OE_Obsidia_Ancient.label>
<OE_Obsidia_Ancient.description>Оригинальная, неизмененная форма языка, на котором говорили в эпоху Последней войны Обсидии. Он остался нетронутым современными реформами и упрощениями, сохранив плотную, многогранную структуру, вобравшую в себя элементы множества поглощенных культур, диалектов и идеологий. Богатый церемониальными фразами, архаичной грамматикой и символической глубиной, этот диалект является одновременно лингвистически сложным и исторически значимым. Часто встречающийся в древних надписях, закрытых архивах и военных реликвиях, он изучается как учеными, так и мистиками за его роль в формировании идеологической основы Обсидии.</OE_Obsidia_Ancient.description>

</LanguageData>