<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<LanguageData>
<!--=============== OE - Tree Pearlapple ====================-->
<Plant_OE_TreePearlapple.label>Жемчеяблоня</Plant_OE_TreePearlapple.label>
<Plant_OE_TreePearlapple.description>Обсидийское долго-растущее критальное дерево плодоносящее фруктами Жемчеяблоками. Фрукты с этого дерева используют как заменитель мяса.</Plant_OE_TreePearlapple.description>

<!--=============== OE - Tree Syntherius ====================-->
<Plant_OE_TreeSyntherius.label>Дерево Синтериуса</Plant_OE_TreeSyntherius.label>
<Plant_OE_TreeSyntherius.description>Странное и ранее недооцененное растение из Обсидии. Кристаллы синтериуса проростают внутри дерева. Ранее использовался в украшениях, но в дальнейшем изучив возможности этого растения оно стало ключевым элементом в производстве Обсидии.\n\nРастение среднего размера, что позволяет выращивать его под крышей.</Plant_OE_TreeSyntherius.description>

<!--=============== OE - Tree Fungi ====================-->
<Plant_OE_TreeFungi.label>Грибное Древо</Plant_OE_TreeFungi.label>
<Plant_OE_TreeFungi.description>Огромные Обсидийские грибы которые приносят уникальную древесину. Эта древесина более прочная, но менее горючая.\n\nНе требуют большого пространства для роста, могут расти на небольшой растоянии друг от друга.</Plant_OE_TreeFungi.description>

<!--=============== OE - Tree Dragonian ====================-->
<Plant_OE_TreeDragonian.label>Древо Драконов</Plant_OE_TreeDragonian.label>
<Plant_OE_TreeDragonian.description>По древним легендам, эти деревья ростут в местах захоронений древних драконоподобных существ, населявших Обсидию за долго до появления там людей. Это очень редкое и ценное Обсидийское дерево средних размеров. Это дерево приносит небольшое количество очень ценной, прочной и красивой древесины.\n\nСпособно расти даже на камянистой местности.</Plant_OE_TreeDragonian.description>

<!--=============== OE - Moonplant ====================-->
<Plant_OE_Moonplant.label>Луноцвет</Plant_OE_Moonplant.label>
<Plant_OE_Moonplant.description>Обсидийское кристальное растение средних размеров производящие нити высочайшего качества, мягких на ощупь, но прочных на разрыв. Используется для создания Луноткани.</Plant_OE_Moonplant.description>

<!--=============== OE - Jumy ====================-->
<Plant_OE_Jumy.label>Юми</Plant_OE_Jumy.label>
<Plant_OE_Jumy.description>Небольшое Обсидийское растение внутри которого ростут горсти очень вкусных и сладких ягод.</Plant_OE_Jumy.description>

<!--=============== OE - Pellashroom ====================-->
<Plant_OE_Pellashroom.label>Пеллагриб</Plant_OE_Pellashroom.label>
<Plant_OE_Pellashroom.description>Генетически модифицированные Обсидийские грибы. Производит небольшое количество химического топливо.</Plant_OE_Pellashroom.description>

<!--=============== OE - Lotus ====================-->
<!--=============== Dusk ====================-->
<Plant_OE_Lotus_D.label>Сумеречный Лотос</Plant_OE_Lotus_D.label>
<Plant_OE_Lotus_D.description>Красивые темные цветы Обсидианского Лотоса.</Plant_OE_Lotus_D.description>

<!--=============== Sunny ====================-->
<Plant_OE_Lotus_S.label>Солнечный Лотос</Plant_OE_Lotus_S.label>
<Plant_OE_Lotus_S.description>Красивые светлые цветы Обсидианского Лотоса.</Plant_OE_Lotus_S.description>

<!--=============== OE - Belladonna ====================-->
<!--=============== Tundral ====================-->
<Plant_OE_Tundral_B.label>Тундровая беладонна</Plant_OE_Tundral_B.label>
<Plant_OE_Tundral_B.description>Диковинный синий цветок Обсидийской Беладонны. Может использоваться как ночник.</Plant_OE_Tundral_B.description>

<!--=============== Coral ====================-->
<Plant_OE_Coral_B.label>Коралловая беладонна</Plant_OE_Coral_B.label>
<Plant_OE_Coral_B.description>Диковинный розовый цветок Обсидийской Беладонны. Может использоваться как ночник.</Plant_OE_Coral_B.description>

<!--=============== Alpine ====================-->
<Plant_OE_Alpine_B.label>Высокогорная беладонна</Plant_OE_Alpine_B.label>
<Plant_OE_Alpine_B.description>Диковинный желтый цветок Обсидийской Беладонны. Может использоваться как ночник.</Plant_OE_Alpine_B.description>

<!--=============== Oasis ====================-->
<Plant_OE_Oasis_B.label>Оазисная беладонна</Plant_OE_Oasis_B.label>
<Plant_OE_Oasis_B.description>Диковинный зеленый цветок Обсидийской Беладонны. Может использоваться как ночник.</Plant_OE_Oasis_B.description>

<!--=============== Bloody ====================-->
<Plant_OE_Bloody_B.label>Кровавая беладонна</Plant_OE_Bloody_B.label>
<Plant_OE_Bloody_B.description>Мрачный красный цветок Обсидийской Беладонны. Может использоваться как ночник.</Plant_OE_Bloody_B.description>

<!--=============== OE - Iglolia ====================-->
<Plant_OE_Iglolia.label>иглолиа</Plant_OE_Iglolia.label>
<Plant_OE_Iglolia.description>Быстрорастущая лиана, произрастающая в густых Обсидийских зарослях. Из иглолии можно получить материал, похожий на древесину. Само растение не красивое.</Plant_OE_Iglolia.description>

<!--=============== OE - JumyBush ====================-->
<Plant_OE_JumyBush.label>юми куст</Plant_OE_JumyBush.label>
<Plant_OE_JumyBush.description>Искусственно выведенное среднее Обсидийское растение, внутри которого растут горсти вкусных и сладких ягод.</Plant_OE_JumyBush.description>

<!--=============== OE - MyceliumStump ====================-->
<Plant_OE_MyceliumStump.label>грибной пень</Plant_OE_MyceliumStump.label>
<Plant_OE_MyceliumStump.description>Искусственно выведенный симбиоз дерева и грибницы из Обсидии. Растет не очень быстро, но может быть отличным источником сырого гриба.</Plant_OE_MyceliumStump.description>

<!--=============== OE - Tree Pearlpeach ====================-->
<Plant_OE_TreePearlpeach.label>Жемчеперсик</Plant_OE_TreePearlpeach.label>
<Plant_OE_TreePearlpeach.description>Обсидийское долго-растущее критальное дерево плодоносящее фруктами Жемчеяблоками. Фрукты с этого дерева используют как заменитель мяса. Растёт только на загрязнённых территориях.</Plant_OE_TreePearlpeach.description>

<!--=============== OE - Jumy ====================-->
<Plant_OE_ToxiJumy.label>токсиюми</Plant_OE_ToxiJumy.label>
<Plant_OE_ToxiJumy.description>Небольшое Обсидийское растение внутри которого ростут горсти очень вкусных и сладких ягод. Растёт только на загрязнённых территориях.</Plant_OE_ToxiJumy.description>

<!--=============== OE - JumyBush ====================-->
<Plant_OE_ToxiJumyBush.label>токсиюми куст</Plant_OE_ToxiJumyBush.label>
<Plant_OE_ToxiJumyBush.description>Искусственно выведенное среднее Обсидийское растение, внутри которого растут горсти вкусных и сладких ягод. Растёт только на загрязнённых территориях.</Plant_OE_ToxiJumyBush.description>

<!--=============== Succulent of Doom ====================-->
<!--=============== Flower ====================-->
<Plant_OE_SucculentOfDoom_Flower.label>цветок Суккулента Погибели</Plant_OE_SucculentOfDoom_Flower.label>
<Plant_OE_SucculentOfDoom_Flower.description>Никто не ожидал, что гибель придет в цветочном горшке. Цифровая художница, известная в сети под ником @LNS_OWL благодаря своим очаровательным иллюстрациям, однажды купила у группы странствующих торговцев очаровательный маленький набор суккулентов. Сначала это было просто немного зелени, чтобы украсить ее подоконник. Но вскоре крошечные ростки стали появляться повсюду. Она продолжала пересаживать их один за другим в новые горшки. Сезон за сезоном горшки разрастались, постепенно захватывая полки, столы и любую освещенную солнцем поверхность. Теперь ее уютная студия превратилась в лабиринт лиственных жильцов... а растения все еще ищут себе место.\n\nК счастью, растение произрастает только в загрязненных районах.</Plant_OE_SucculentOfDoom_Flower.description>
<!--=============== Grass ====================-->
<Plant_OE_SucculentOfDoom_Grass.label>трава Суккулента Погибели</Plant_OE_SucculentOfDoom_Grass.label>
<Plant_OE_SucculentOfDoom_Grass.description>Эта ползучая трава распространяется корнями цветка - тихо, неуклонно, словно помогая своим собратьям по горшку колонизировать все мягкое и зеленое. К тому времени, как вы это заметите, ваш дом уже не будет вашим - он будет принадлежать им.</Plant_OE_SucculentOfDoom_Grass.description>

</LanguageData>