<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<LanguageData>
<!--=============== Ghoul Skin ====================-->
<OE_GhoulImplantSkin.label>имплант кожи гуля - Панцирь</OE_GhoulImplantSkin.label>
<OE_GhoulImplantSkin.description>Обсидийский имплант кожи культистов для гулей высвобождает химические вещества и наномашины, которые делают кожу более жесткой и добавляют гибкости подкожным слоям пластин эмпирия и орихалка в стратегически важных точках. Это делает гуля более устойчивым к повреждениям по всему телу.\n\nЧеловек был бы не в силах носить этот протез. Такую страшную боль может стерпеть только гуль(упырь).</OE_GhoulImplantSkin.description>

<!--=============== Ghoul Stomach ====================-->
<OE_GhoulImplantStomach.label>имплант желудка гуля - Личинка</OE_GhoulImplantStomach.label>
<OE_GhoulImplantStomach.description>Обсидийский имплант желудка культистов для гулей устанавливается под желудком и интегрируется в пищеварительную систему. Помогает более эффективно переваривать пищу. Это немного снижает метаболизм гуля, заставляя его есть меньше.\n\nЧеловек был бы не в силах носить этот протез. Такую страшную боль может стерпеть только гуль(упырь).</OE_GhoulImplantStomach.description>

<!--=============== Ghoul Skeleton ====================-->
<OE_GhoulImplantSkeleton.label>имплант скелета гуля - Скарабей</OE_GhoulImplantSkeleton.label>
<OE_GhoulImplantSkeleton.description>Обсидийский имплант скелета культистов для гулей заменяет все кости тела на более сильные. Это делает гуля неудержимым и более эффективным в рукопашном бою.\n\nЧеловек был бы не в силах носить этот протез. Такую страшную боль может стерпеть только гуль(упырь).</OE_GhoulImplantSkeleton.description>

<!--=============== Ghoul Head Prosthetic ====================-->
<CAC_GhoulProstheticHelmet.label>протез черепа гуля - Шлем Крестоносца</CAC_GhoulProstheticHelmet.label>
<CAC_GhoulProstheticHelmet.description>Обсидийский протез черепа культистов для гулей прочно интегрируется в череп и нервную систему, повышая потенциал ближнего боя и значительно укрепляя голову от входящего урона.\n\nЧеловек был бы не в силах носить этот протез. Такую страшную боль может стерпеть только гуль(упырь).</CAC_GhoulProstheticHelmet.description>

<!--=============== Ghoul Shoulder Prosthetic ====================-->
<CAC_GhoulProstheticClaws.label>протез руки гуля - Клешня Крестоносца</CAC_GhoulProstheticClaws.label>
<CAC_GhoulProstheticClaws.description>Обсидийский протез руки культистов для гулей заменяет часть руки массивным механизированным боевым когтем, позволяя владельцу наносить сокрушительные удары в ближнем бою и одолевать большинство органических противников.\n\nЧеловек был бы не в силах носить этот протез. Такую страшную боль может стерпеть только гуль(упырь).</CAC_GhoulProstheticClaws.description>

<!--=============== Ghoul Torso Prosthetic ====================-->
<CAC_GhoulProstheticChamber.label>протез торса гуля - Драйв Крестоносца</CAC_GhoulProstheticChamber.label>
<CAC_GhoulProstheticChamber.description>Обсидийский протез торса культистов для гулей интегрирует систему насосов и химических резервуаров в торс через спинной имплантат, позволяя пользователю использовать два различных химических усилителя - один, ускоряющий движение и повышающий урон в ближнем бою, и другой, снижающий входящий урон и уменьшающий восприимчивость к огню.\n\nЧеловек был бы не в силах носить этот протез. Такую страшную боль может стерпеть только гуль(упырь).</CAC_GhoulProstheticChamber.description>

</LanguageData>