<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<LanguageData>
<!--=============== Obsidia Walls ====================-->
<OE_Wall.label>обсидійська стіна</OE_Wall.label>
<OE_Wall.description>Обсидійська посилена важка стіна з багатошаровою бронею. Майже повністю стійка до вибухівки та будь-яких інструментів злому. Достатньо міцна, щоб підтримувати дах.</OE_Wall.description>

<OE_Embrasure.label>обсидійська амбразура</OE_Embrasure.label>
<OE_Embrasure.description>Обсидійська посилена важка стіна з багатошаровою бронею. Майже повністю стійка до вибухівки та будь-яких інструментів злому. Достатньо міцна, щоб підтримувати дах. Обладнана отворами, що дозволяють стріляти з укріпленої позиції.</OE_Embrasure.description>

<!--=============== Obsidia Doors ====================-->
<OE_Door.label>обсидійські двері</OE_Door.label>
<OE_Door.description>Посилений обсидійський дверний отвір. Прості двері, які потрібно відкривати та закривати вручну. Час відкривання та закривання залежить від матеріалу виготовлення.</OE_Door.description>
  
<OE_Autodoor.label>обсидійські авто-двері</OE_Autodoor.label>
<OE_Autodoor.description>Посилений обсидійський дверний отвір. Автоматичні двері дозволяють входити та виходити без затримки.</OE_Autodoor.description>

<OE_Petdoor.label>обсидійські двері для тварин</OE_Petdoor.label>
<OE_Petdoor.description>Посилений обсидійський дверний отвір. Через них можуть проходити тварини, не порушуючи теплоізоляції приміщення. Такі завіси часто використовуються як вхід у хлів, щоб давати тваринам можливість відпочивати у приміщенні.</OE_Petdoor.description>

<OE_ArmoredDoor.label>броньовані обсидійські двері</OE_ArmoredDoor.label>
<OE_ArmoredDoor.description>Броньований обсидійський подвійний дверний отвір. Прості двері, які потрібно відкривати та закривати вручну. Час відкривання та закривання залежить від матеріалу виготовлення.\n\nДля функціонування цих великих і важких дверей необхідні з'єднання зі стінами.</OE_ArmoredDoor.description>
  
<OE_ArmoredAutodoor.label>броньовані обсидійські авто-двері</OE_ArmoredAutodoor.label>
<OE_ArmoredAutodoor.description>Броньований обсидійський подвійний дверний отвір. Автоматичні двері дозволяють входити та виходити без затримки.\n\nДля функціонування цих великих і важких дверей необхідні з'єднання зі стінами.</OE_ArmoredAutodoor.description>

<OE_ArmoredPetdoor.label>броньовані обсидійські двері для тварин</OE_ArmoredPetdoor.label>
<OE_ArmoredPetdoor.description>Броньований обсидійський подвійний дверний отвір. Через них можуть проходити тварини, не порушуючи теплоізоляції приміщення. Такі завіси часто використовуються як вхід у хлів, щоб давати тваринам можливість відпочивати у приміщенні.\n\nДля функціонування цих великих і важких дверей необхідні з'єднання зі стінами.</OE_ArmoredPetdoor.description>

<!--=============== Obsidia Columns ====================-->
<OE_Column_Armored.label>обсидійська колона</OE_Column_Armored.label>
<OE_Column_Armored.description>Посилена обсидійська важка колона. Достатньо міцна, щоб підтримувати дах. Не заважає огляду та руху і виглядає досить красиво.</OE_Column_Armored.description>

<OE_Column_Light.label>обсидійська колона</OE_Column_Light.label>
<OE_Column_Light.description>Посилена обсидійська важка колона. Достатньо міцна, щоб підтримувати дах. Не заважає огляду та руху, і виглядає досить красиво, що висвітлює територію.</OE_Column_Light.description>

</LanguageData>