<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<LanguageData>
<!--=============== Biophormids - Hive ====================-->
<OE_BiophormidsHive.label>вулик Біоформід</OE_BiophormidsHive.label>
<OE_BiophormidsHive.description>Вулик гігантських комах із геному Біоформід. В активному стані плодитиме як комах і нові вулики, так і цінне желе.</OE_BiophormidsHive.description>

<!--=============== Biophormids - Artificial Hive ====================-->
<OE_ArtificialBiophormidsHive.label>штучний вулик Біоформід</OE_ArtificialBiophormidsHive.label>
<OE_ArtificialBiophormidsHive.description>Штучно створений вулик гігантських комах. Згодом із нього можуть з'являтися інсектоїди геному Біоформід, а також невелика кількість цінного желе комах. Потребує регулярного обслуговування. Якщо побудувати занадто багато вуликів поруч один з одним, потреба в обслуговуванні зросте.</OE_ArtificialBiophormidsHive.description>

<OE_ArtificialBiophormidsHive_Royal.label>штучний королівський вулик Біоформід</OE_ArtificialBiophormidsHive_Royal.label>
<OE_ArtificialBiophormidsHive_Royal.description>Штучно створений королівський вулик інсектоїдів геному Біоформід. На відміну від стандартних вуликів, з часом у ньому народжуються винятково Монархіди, а також деяка кількість желе комах. Потребує регулярного обслуговування. Якщо побудувати занадто багато вуликів поруч один з одним, потреба в обслуговуванні зросте.</OE_ArtificialBiophormidsHive_Royal.description>

<!--=============== Biophormids - Thumper ====================-->
<OE_Thumper_Monarchid.label>імпульсна приманка на Монархіда</OE_Thumper_Monarchid.label>
<OE_Thumper_Monarchid.description>Пристрій для створення вібрацій. Під час активації він починає випускати потужні імпульси, що привертають увагу монархіда інсектоїдів, яка атакує вас разом зі своєю свитою. Якщо вам вдасться перемогти, ви зможете зібрати з її трупа особливе фероядро. Ударні імпульси дестабілізують приманку, тому цю споруду можна використати лише один раз.</OE_Thumper_Monarchid.description>

<OE_Thumper_Monarchid.comps.0.useLabel>Активувати імпульсну приманку</OE_Thumper_Monarchid.comps.0.useLabel>

</LanguageData>