<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<LanguageData>
<!--=============== Artificial Ecosystem Small ====================-->
<OE_ArtEcosysMicro_Sun.label>мала обсидійська штучна екосистема (сонячна)</OE_ArtEcosysMicro_Sun.label>
<OE_ArtEcosysMicro_Sun.description>Забезпечує більш швидке зростання рослин у цій малій штучній екосистемі завдяки технологіям Обсидії. Потрібна велика потужність для роботи; рослини загинуть, якщо відключать електрику. Містить вбудовану сонячну лампу для освітлення рослин.</OE_ArtEcosysMicro_Sun.description>

<OE_ArtEcosysMicro_Dusk.label>мала обсидійська штучна екосистема (сутінкова)</OE_ArtEcosysMicro_Dusk.label>
<OE_ArtEcosysMicro_Dusk.description>Забезпечує більш швидке зростання рослин у цій малій штучній екосистемі завдяки технологіям Обсидії. Потрібна велика потужність для роботи; рослини загинуть, якщо відключать електрику.</OE_ArtEcosysMicro_Dusk.description>

<!--=============== Artificial Ecosystem Medium ====================-->
<OE_ArtEcosysMedium_Sun.label>обсидійська штучна екосистема (сонячна)</OE_ArtEcosysMedium_Sun.label>
<OE_ArtEcosysMedium_Sun.description>Забезпечує більш швидке зростання рослин у цій штучній екосистемі завдяки технологіям Обсидії. Потрібна велика потужність для роботи; рослини загинуть, якщо відключать електрику. Містить вбудовану сонячну лампу для освітлення рослин.</OE_ArtEcosysMedium_Sun.description>

<OE_ArtEcosysMedium_Dusk.label>обсидійська штучна екосистема (сутінкова)</OE_ArtEcosysMedium_Dusk.label>
<OE_ArtEcosysMedium_Dusk.description>Забезпечує більш швидке зростання рослин у цій штучній екосистемі завдяки технологіям Обсидії. Потрібна велика потужність для роботи; рослини загинуть, якщо відключать електрику.</OE_ArtEcosysMedium_Dusk.description>

<!--=============== Artificial Ecosystem Large ====================-->
<OE_ArtEcosysLarge_Sun.label>велика обсидійська штучна екосистема (сонячна)</OE_ArtEcosysLarge_Sun.label>
<OE_ArtEcosysLarge_Sun.description>Забезпечує більш швидке зростання рослин у цій великій штучній екосистемі завдяки технологіям Обсидії. Потрібна велика потужність для роботи; рослини загинуть, якщо відключать електрику. Містить вбудовану сонячну лампу для освітлення рослин.</OE_ArtEcosysLarge_Sun.description>

<OE_ArtEcosysLarge_Dusk.label>велика обсидійська штучна екосистема (сутінкова)</OE_ArtEcosysLarge_Dusk.label>
<OE_ArtEcosysLarge_Dusk.description>Забезпечує більш швидке зростання рослин у цій великій штучній екосистемі завдяки технологіям Обсидії. Потрібна велика потужність для роботи; рослини загинуть, якщо відключать електрику.</OE_ArtEcosysLarge_Dusk.description>

</LanguageData>