<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<LanguageData>
<!--=============== Ammo Pipes ====================-->
<OE_AmmoPipe_Normal.label>труба для боєприпасів обсидії</OE_AmmoPipe_Normal.label>
<OE_AmmoPipe_Normal.description>Обсидіанові труби призначені для ефективного транспортування боєприпасів обсидії зі складу безпосередньо до під'єднаних турелей, забезпечуючи їх постійний запас під час бою.</OE_AmmoPipe_Normal.description>

<OE_AmmoPipe_Hidden.label>прихована труба для боєприпасів обсидії</OE_AmmoPipe_Hidden.label>
<OE_AmmoPipe_Hidden.description>Обсидіанові труби призначені для ефективного транспортування боєприпасів обсидії зі складу безпосередньо до під'єднаних турелей, забезпечуючи їх постійний запас під час бою. Ця труба прихована від сторонніх очей. Дорожча в будівництві, ніж звичайні труби.</OE_AmmoPipe_Hidden.description>

<!--=============== Ammo Storage ====================-->
<OE_AmmoStorage.label>склад боєприпасів обсидії</OE_AmmoStorage.label>
<OE_AmmoStorage.description>Склад боєприпасів обсидії - ядро оборонної логістики вашої колонії, що забезпечує збереження й організацію величезної кількості боєприпасів обсидії. Побудоване в посиленому корпусі та зі стелажами великої місткості, воно гарантує стабільне постачання в мережу, зберігаючи ваші турелі замкненими, зарядженими і готовими до найдовших облог.</OE_AmmoStorage.description>

<!--=============== Ammo Sorting ====================-->
<OE_AmmoSorting_Output.label>розподільник боєприпасів обсидії</OE_AmmoSorting_Output.label>
<OE_AmmoSorting_Output.description>Розподільник боєприпасів обсидії - критично важлива ланка в логістиці оборони вашої колонії, що ґрунтується на використанні боєприпасів обсидії, - подає боєприпаси високої щільності з трубопроводу прямо в турельні системи. Оптимізований для швидкості та ефективності, він забезпечує безперебійне поповнення запасів під вогнем, постійно підтримуючи пік бойової готовності.</OE_AmmoSorting_Output.description>

<OE_AmmoSorting_Input.label>інжектор боєприпасів обсидії</OE_AmmoSorting_Input.label>
<OE_AmmoSorting_Input.description>Інжектор боєприпасів обсидії - це відправна точка вашої оборонної логістики на використанні боєприпасів обсидії, він точно й потужно завантажує потужні снаряди в трубопровідну мережу. Розроблений для сталості та об'єму, він з невблаганною надійністю живить турельні установки вашої колонії, зміцнюючи оборону навіть від найпостійніших загроз.</OE_AmmoSorting_Input.description>

</LanguageData>