<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<LanguageData>
<!--=============== Obsidia Gravship Hull ====================-->
<OE_GravshipHull.label>обсидійський корпус гравкорабля</OE_GravshipHull.label>
<OE_GravshipHull.description>Обсидійський посилений сегмент корпусу з багатошаровою бронею та герметичним ущільненням. Розроблений для інтеграції з гравікораблем, він запобігає витоку кисню у вакуумі та з'єднується безпосередньо з внутрішньою підструктурою, тож її можна побудувати лише на гравкораблі.</OE_GravshipHull.description>

<!--=============== Obsidia Grav Field Extender ====================-->
<OE_GravFieldExtender.label>розширювач гравполя обсидії</OE_GravFieldExtender.label>
<OE_GravFieldExtender.description>Спеціалізований пристрій обсидії, який використовують для збільшення розміру гравкорабля. Розширює область, в якій можна побудувати субструктуру та збільшує масу субструктури, з якою гравкорабель може злетіти. Має будуватися біля гравдвигуна. Необходимо размещать рядом с гравидвигателем.\n\nГравкорабель підтримує до чотирьох розширювачів гравполя обсидії.</OE_GravFieldExtender.description>

<!--=============== Obsidia Pilot Console ====================-->
<OE_PilotConsole.label>пульт пілота обсидії</OE_PilotConsole.label>
<OE_PilotConsole.description>Малий пульт пілота обсидії, що дає можливість запускати й пілотувати гравкорабель. Живиться безпосередньо від гравдвигуна.</OE_PilotConsole.description>

<!--=============== Obsidia Repulsorlift Engine ====================-->
<!--=============== Small ====================-->
<OE_RepulsorliftEngine_Small.label>малий репульсорний двигун обсидії</OE_RepulsorliftEngine_Small.label>
<OE_RepulsorliftEngine_Small.description>Репульсорний двигун використовує спрямовані гравітаційні імпульси для зменшення опору атмосфери під час польоту. Ця компактна модель, створена за технологіями Обсидії, працює на хімпаливі й збільшує радіус польоту гравкорабля. Для встановлення рушіїв потрібен відкритий простір, вільний від дахів, великих споруд і субструктури гравкорабля.\n\nГравкорабель підтримує до десяти малих репульсорних двигів обсидії.</OE_RepulsorliftEngine_Small.description>

<!--=============== Large ====================-->
<OE_RepulsorliftEngine_Large.label>колоніальний репульсорний двигун обсидії</OE_RepulsorliftEngine_Large.label>
<OE_RepulsorliftEngine_Large.description>Репульсорний двигун використовує спрямовані гравітаційні імпульси для зменшення опору атмосфери під час польоту. Ця масивна модель колоніальної епохи працює на хімпаливі й суттєво збільшує радіус польоту гравкорабля. Для встановлення рушіїв потрібен відкритий простір, вільний від дахів, великих споруд і субструктури гравкорабля.\n\nГравкорабель підтримує до чотирьох колоніальних репульсорних двигів обсидії.</OE_RepulsorliftEngine_Large.description>

<!--=============== Obsidia Fuel Optimizer ====================-->
<OE_FuelOptimizer.label>оптимізатор пального обсидії</OE_FuelOptimizer.label>
<OE_FuelOptimizer.description>Гравтехнологічний модуль, створений за технологіями Обсидії. Очищує та змішує хімпаливо з реактивними сполуками, зменшуючи загальне споживання пального під час польоту. Зменшує кількість палива, необхідну для польоту гравкорабля.\n\nГравкорабель підтримує до двох оптимізаторів пального обсидії.</OE_FuelOptimizer.description>

<!--=============== Obsidia Gravship Shield Generator ====================-->
<OE_GravshipShieldTower.label>захисна вежа гравкорабля обсидії</OE_GravshipShieldTower.label>
<OE_GravshipShieldTower.description>Захисна вежа, призначена для захисту гравкорабля. Використовує сучасні гравтехнології Обсидії для проєкції спрямованого поля відхилення, яке відбиває ворожі снаряди імпульсними бар’єрами імпульсу. Працює проти звичайних куль і снарядів, а також проти мін з міномету. Зсередини можна без проблем відстрілюватися.\n\nТреба зарядити перед використанням. Гравкорабель підтримує до п'яти ахисних веж гравкорабля обсидії.</OE_GravshipShieldTower.description>

<OE_GravshipShieldTower.comps.CompInteractable_GravshipShieldGenerator.jobString>активувати</OE_GravshipShieldTower.comps.CompInteractable_GravshipShieldGenerator.jobString>

</LanguageData>