<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<LanguageData>
<!--=============== Arms ====================-->
<!--=============== Prosthetic - Normal ====================-->
<OE_ProstheticArm.label>біонічна рука</OE_ProstheticArm.label>
<OE_ProstheticArm.description>Біонічна рука обсидій. Це краще, ніж біологічна рука майже в усіх відношеннях. Навіть у разі пошкодження, згодом відновлюється. Використання цього протезу створює невелике навантаження на тіло.</OE_ProstheticArm.description>
<!--=============== Prosthetic - Mod ====================-->
<OE_ProstheticArm_M.label>просунута біонічна рука</OE_ProstheticArm_M.label>
<OE_ProstheticArm_M.description>Обсидійська просунута біонічна рука. Це набагато краще, ніж біологічна рука майже в усіх відношеннях. Навіть у разі пошкодження, згодом відновлюється. Використання цього протезу створює навантаження на тіло.</OE_ProstheticArm_M.description>
<!--=============== Prosthetic - CAC ====================-->
<OE_ProstheticArm_CAC.label>культистська біонічна рука</OE_ProstheticArm_CAC.label>
<OE_ProstheticArm_CAC.description>Обсидійська культистська біонічна рука. Це набагато краще, ніж біологічна рука в усіх відношеннях. Навіть у разі пошкодження, згодом відновлюється. Використання цього протезу створює відчутне навантаження на тіло.</OE_ProstheticArm_CAC.description>
<!--=============== Prosthetic - OES ====================-->
<OE_ProstheticArm_OES.label>героїчна біонічна рука</OE_ProstheticArm_OES.label>
<OE_ProstheticArm_OES.description>Обсидійська героїчна біонічна рука. Це набагато краще, ніж біологічна рука в усіх відношеннях. Навіть у разі пошкодження, згодом відновлюється. Використання цього протезу створює відчутне навантаження на тіло.</OE_ProstheticArm_OES.description>

<!--=============== Legs ====================-->
<!--=============== Prosthetic - Normal ====================-->
<OE_ProstheticLeg.label>біонічна нога</OE_ProstheticLeg.label>
<OE_ProstheticLeg.description>Біонічна нога обсидій. Це краще, ніж біологічна нога майже в усіх відношеннях. Навіть у разі пошкодження, згодом відновлюється. Використання цього протезу створює невелике навантаження на тіло.</OE_ProstheticLeg.description>
<!--=============== Prosthetic - Mod ====================-->
<OE_ProstheticLeg_M.label>просунута біонічна нога</OE_ProstheticLeg_M.label>
<OE_ProstheticLeg_M.description>Обсидійська просунута біонічна нога. Це набагато краще, ніж біологічна нога майже в усіх відношеннях. Навіть у разі пошкодження, згодом відновлюється. Використання цього протезу створює навантаження на тіло.</OE_ProstheticLeg_M.description>
<!--=============== Prosthetic - CAC ====================-->
<OE_ProstheticLeg_CAC.label>культистська біонічна нога</OE_ProstheticLeg_CAC.label>
<OE_ProstheticLeg_CAC.description>Обсидійська культистська біонічна нога. Це набагато краще, ніж біологічна нога в усіх відношеннях. Навіть у разі пошкодження, згодом відновлюється. Використання цього протезу створює відчутне навантаження на тіло.</OE_ProstheticLeg_CAC.description>
<!--=============== Prosthetic - OES ====================-->
<OE_ProstheticLeg_OES.label>героїчна біонічна нога</OE_ProstheticLeg_OES.label>
<OE_ProstheticLeg_OES.description>Обсидійська героїчна біонічна нога. Це набагато краще, ніж біологічна нога в усіх відношеннях. Навіть у разі пошкодження, згодом відновлюється. Використання цього протезу створює відчутне навантаження на тіло.</OE_ProstheticLeg_OES.description>

<!--=============== Spine ====================-->
<!--=============== Prosthetic - Normal ====================-->
<OE_ProstheticSpine.label>біонічний хребет</OE_ProstheticSpine.label>
<OE_ProstheticSpine.description>Біонічний хребет обсидій. Це краще, ніж біологічний хребет майже в усіх відношеннях. Навіть у разі пошкодження, згодом відновлюється. Використання цього протезу створює невелике навантаження на тіло.</OE_ProstheticSpine.description>
<!--=============== Prosthetic - Mod ====================-->
<OE_ProstheticSpine_M.label>просунутий біонічний хребет</OE_ProstheticSpine_M.label>
<OE_ProstheticSpine_M.description>Обсидійський просунутий біонічний хребет. Це набагато краще, ніж біологічний хребет майже в усіх відношеннях. Навіть у разі пошкодження, згодом відновлюється. Використання цього протезу створює навантаження на тіло.</OE_ProstheticSpine_M.description>
<!--=============== Prosthetic - CAC ====================-->
<OE_ProstheticSpine_CAC.label>культистський біонічний хребет</OE_ProstheticSpine_CAC.label>
<OE_ProstheticSpine_CAC.description>Обсидійський культистський біонічний хребет. Це набагато краще, ніж біологічний хребет у всіх відношеннях. Навіть у разі пошкодження, згодом відновлюється. Використання цього протезу створює відчутне навантаження на тіло.</OE_ProstheticSpine_CAC.description>
<!--=============== Prosthetic - OES ====================-->
<OE_ProstheticSpine_OES.label>героїчний біонічний хребет</OE_ProstheticSpine_OES.label>
<OE_ProstheticSpine_OES.description>Обсидійський героїчний біонічний хребет. Це набагато краще, ніж біологічний хребет у всіх відношеннях. Навіть у разі пошкодження, згодом відновлюється. Використання цього протезу створює відчутне навантаження на тіло.</OE_ProstheticSpine_OES.description>

<!--=============== Stomach ====================-->
<!--=============== Prosthetic - Normal ====================-->
<OE_ProstheticStomach.label>біонічний шлунок</OE_ProstheticStomach.label>
<OE_ProstheticStomach.description>Біонічний шлунок обсидій. Це краще, ніж біологічний шлунок майже в усіх відношеннях. Використання цього протезу створює невелике навантаження на тіло.</OE_ProstheticStomach.description>
<!--=============== Prosthetic - Mod ====================-->
<OE_ProstheticStomach_M.label>просунутий біонічний шлунок</OE_ProstheticStomach_M.label>
<OE_ProstheticStomach_M.description>Обсидійський просунутий біонічний шлунок. Це набагато краще, ніж біологічний шлунок майже у всіх відношеннях. Використання цього протезу створює навантаження на тіло.</OE_ProstheticStomach_M.description>
<!--=============== Prosthetic - CAC ====================-->
<OE_ProstheticStomach_CAC.label>культистський біонічний шлунок</OE_ProstheticStomach_CAC.label>
<OE_ProstheticStomach_CAC.description>Обсидійський культистський біонічний шлунок. Це набагато краще, ніж біологічний шлунок у всіх відношеннях. Використання цього протезу створює відчутне навантаження на тіло.</OE_ProstheticStomach_CAC.description>
<!--=============== Prosthetic - OES ====================-->
<OE_ProstheticStomach_OES.label>героїчний біонічний шлунок</OE_ProstheticStomach_OES.label>
<OE_ProstheticStomach_OES.description>Обсидійський героїчний біонічний шлунок. Це набагато краще, ніж біологічний шлунок у всіх відношеннях. Використання цього протезу створює відчутне навантаження на тіло.</OE_ProstheticStomach_OES.description>

<!--=============== Heart ====================-->
<!--=============== Prosthetic - Normal ====================-->
<OE_ProstheticHeart.label>біонічне серце</OE_ProstheticHeart.label>
<OE_ProstheticHeart.description>Обсидійське біонічне серце. Це краще, ніж біологічне серце майже в усіх відношеннях. Використання цього протезу створює невелике навантаження на тіло.</OE_ProstheticHeart.description>
<!--=============== Prosthetic - Mod ====================-->
<OE_ProstheticHeart_M.label>просунуте біонічне серце</OE_ProstheticHeart_M.label>
<OE_ProstheticHeart_M.description>Обсидійське просунуте біонічне серце. Це набагато краще, ніж біологічне серце майже в усіх відношеннях. Використання цього протезу створює навантаження на тіло.</OE_ProstheticHeart_M.description>
<!--=============== Prosthetic - CAC ====================-->
<OE_ProstheticHeart_CAC.label>культистське біонічне серце</OE_ProstheticHeart_CAC.label>
<OE_ProstheticHeart_CAC.description>Обсидійське культистське біонічне серце. Це набагато краще, ніж біологічне серце у всіх відношеннях. Використання цього протезу створює відчутне навантаження на тіло.</OE_ProstheticHeart_CAC.description>
<!--=============== Prosthetic - OES ====================-->
<OE_ProstheticHeart_OES.label>героїчне біонічне серце</OE_ProstheticHeart_OES.label>
<OE_ProstheticHeart_OES.description>Обсидійське героїчне біонічне серце. Це набагато краще, ніж біологічне серце у всіх відношеннях. Використання цього протезу створює відчутне навантаження на тіло.</OE_ProstheticHeart_OES.description>

<!--=============== Kidney ====================-->
<!--=============== Prosthetic - Normal ====================-->
<OE_ProstheticKidney.label>біонічна нирка</OE_ProstheticKidney.label>
<OE_ProstheticKidney.description>Біонічна нирка обсидій. Це краще, ніж біологічна нирка майже в усіх відношеннях. Використання цього протезу створює невелике навантаження на тіло.</OE_ProstheticKidney.description>
<!--=============== Prosthetic - Mod ====================-->
<OE_ProstheticKidney_M.label>просунута біонічна нирка</OE_ProstheticKidney_M.label>
<OE_ProstheticKidney_M.description>Обсидійська просунута біонічна нирка. Це набагато краще, ніж біологічна нирка майже в усіх відношеннях. Використання цього протезу створює навантаження на тіло.</OE_ProstheticKidney_M.description>
<!--=============== Prosthetic - CAC ====================-->
<OE_ProstheticKidney_CAC.label>культистська біонічна нирка</OE_ProstheticKidney_CAC.label>
<OE_ProstheticKidney_CAC.description>Обсидійська культистська біонічна нирка. Це набагато краще, ніж біологічна нирка у всіх відношеннях. Використання цього протезу створює відчутне навантаження на тіло.</OE_ProstheticKidney_CAC.description>
<!--=============== Prosthetic - OES ====================-->
<OE_ProstheticKidney_OES.label>героїчна біонічна нирка</OE_ProstheticKidney_OES.label>
<OE_ProstheticKidney_OES.description>Обсидійська героїчна біонічна нирка. Це набагато краще, ніж біологічна нирка у всіх відношеннях. Використання цього протезу створює відчутне навантаження на тіло.</OE_ProstheticKidney_OES.description>

<!--=============== Liver ====================-->
<!--=============== Prosthetic - Normal ====================-->
<OE_ProstheticLiver.label>біонічна печінка</OE_ProstheticLiver.label>
<OE_ProstheticLiver.description>Біонічна печінка обсидій. Це краще, ніж біологічна печінка майже в усіх відношеннях. Використання цього протезу створює невелике навантаження на тіло.</OE_ProstheticLiver.description>
<!--=============== Prosthetic - Mod ====================-->
<OE_ProstheticLiver_M.label>просунута біонічна печінка</OE_ProstheticLiver_M.label>
<OE_ProstheticLiver_M.description>Обсидійська просунута біонічна печінка. Це набагато краще, ніж біологічна печінка майже в усіх відношеннях. Використання цього протезу створює навантаження на тіло.</OE_ProstheticLiver_M.description>
<!--=============== Prosthetic - CAC ====================-->
<OE_ProstheticLiver_CAC.label>культистська біонічна печінка</OE_ProstheticLiver_CAC.label>
<OE_ProstheticLiver_CAC.description>Обсидійська культистська біонічна печінка. Це набагато краще, ніж біологічна печінка в усіх відношеннях. Використання цього протезу створює відчутне навантаження на тіло.</OE_ProstheticLiver_CAC.description>
<!--=============== Prosthetic - OES ====================-->
<OE_ProstheticLiver_OES.label>героїчна біонічна печінка</OE_ProstheticLiver_OES.label>
<OE_ProstheticLiver_OES.description>Обсидійська героїчна біонічна печінка. Це набагато краще, ніж біологічна печінка в усіх відношеннях. Використання цього протезу створює відчутне навантаження на тіло.</OE_ProstheticLiver_OES.description>

<!--=============== Lung ====================-->
<!--=============== Prosthetic - Normal ====================-->
<OE_ProstheticLung.label>біонічне легке</OE_ProstheticLung.label>
<OE_ProstheticLung.description>Обсидійська біонічна легеня. Це краще, ніж біологічна легеня майже в усіх відношеннях. Використання цього протезу створює невелике навантаження на тіло.</OE_ProstheticLung.description>
<!--=============== Prosthetic - Mod ====================-->
<OE_ProstheticLung_M.label>просунута біонічна легеня</OE_ProstheticLung_M.label>
<OE_ProstheticLung_M.description>Обсидійська просунута біонічна легеня. Це набагато краще, ніж біологічна легеня майже в усіх відношеннях. Використання цього протезу створює навантаження на тіло.</OE_ProstheticLung_M.description>
<!--=============== Prosthetic - CAC ====================-->
<OE_ProstheticLung_CAC.label>культистська біонічна легеня</OE_ProstheticLung_CAC.label>
<OE_ProstheticLung_CAC.description>Обсидійська культистська біонічна легеня. Це набагато краще, ніж біологічна легка в усіх відношеннях. Використання цього протезу створює відчутне навантаження на тіло.</OE_ProstheticLung_CAC.description>
<!--=============== Prosthetic - OES ====================-->
<OE_ProstheticLung_OES.label>героїчна біонічна легеня</OE_ProstheticLung_OES.label>
<OE_ProstheticLung_OES.description>Обсидійська героїчна біонічна легеня. Це набагато краще, ніж біологічна легка в усіх відношеннях. Використання цього протезу створює відчутне навантаження на тіло.</OE_ProstheticLung_OES.description>

<!--=============== Eyes ====================-->
<!--=============== Prosthetic - Normal ====================-->
<OE_ProstheticEye.label>біонічне око</OE_ProstheticEye.label>
<OE_ProstheticEye.description>Обсідійське біонічне око. Це краще, ніж біологічне око майже в усіх відношеннях. Навіть у разі пошкодження, згодом відновлюється. Використання цього протезу створює невелике навантаження на тіло.</OE_ProstheticEye.description>
<!--=============== Prosthetic - Mod ====================-->
<OE_ProstheticEye_M.label>просунуте біонічне око</OE_ProstheticEye_M.label>
<OE_ProstheticEye_M.description>Обсидійське просунуте біонічне око. Це набагато краще, ніж біологічне око майже в усіх відношеннях. Навіть у разі пошкодження, згодом відновлюється. Використання цього протезу створює навантаження на тіло.</OE_ProstheticEye_M.description>
<!--=============== Prosthetic - CAC ====================-->
<OE_ProstheticEye_CAC.label>культистське біонічне око</OE_ProstheticEye_CAC.label>
<OE_ProstheticEye_CAC.description>Обсидійське культистське біонічне око. Це набагато краще, ніж біологічне око у всіх відношеннях. Навіть у разі пошкодження, згодом відновлюється. Використання цього протезу створює відчутне навантаження на тіло.</OE_ProstheticEye_CAC.description>
<!--=============== Prosthetic - OES ====================-->
<OE_ProstheticEye_OES.label>героїчне біонічне око</OE_ProstheticEye_OES.label>
<OE_ProstheticEye_OES.description>Обсидійське героїчне біонічне око. Це набагато краще, ніж біологічне око у всіх відношеннях. Навіть у разі пошкодження, згодом відновлюється. Використання цього протезу створює відчутне навантаження на тіло.</OE_ProstheticEye_OES.description>

<!--=============== Ears ====================-->
<!--=============== Prosthetic - Normal ====================-->
<OE_ProstheticEar.label>біонічне вухо</OE_ProstheticEar.label>
<OE_ProstheticEar.description>Обсидійське біонічне вухо. Це краще, ніж біологічне вухо майже в усіх відношеннях. Навіть у разі пошкодження, згодом відновлюється. Використання цього протезу створює невелике навантаження на тіло.</OE_ProstheticEar.description>
<!--=============== Prosthetic - Mod ====================-->
<OE_ProstheticEar_M.label>просунуте біонічне вухо</OE_ProstheticEar_M.label>
<OE_ProstheticEar_M.description>Обсидійське просунуте біонічне вухо. Це набагато краще, ніж біологічне вухо майже в усіх відношеннях. Навіть у разі пошкодження, згодом відновлюється. Використання цього протезу створює навантаження на тіло.</OE_ProstheticEar_M.description>
<!--=============== Prosthetic - CAC ====================-->
<OE_ProstheticEar_CAC.label>культистське біонічне вухо</OE_ProstheticEar_CAC.label>
<OE_ProstheticEar_CAC.description>Обсидійське культистське біонічне вухо. Це набагато краще, ніж біологічне вухо в усіх відношеннях. Навіть у разі пошкодження, згодом відновлюється. Використання цього протезу створює відчутне навантаження на тіло.</OE_ProstheticEar_CAC.description>
<!--=============== Prosthetic - OES ====================-->
<OE_ProstheticEar_OES.label>героїчне біонічне вухо</OE_ProstheticEar_OES.label>
<OE_ProstheticEar_OES.description>Обсидійське героїчне біонічне вухо. Це набагато краще, ніж біологічне вухо в усіх відношеннях. Навіть у разі пошкодження, згодом відновлюється. Використання цього протезу створює відчутне навантаження на тіло.</OE_ProstheticEar_OES.description>

<!--=============== Jaw ====================-->
<!--=============== Prosthetic - Normal ====================-->
<OE_ProstheticJaw.label>біонічна щелепа</OE_ProstheticJaw.label>
<OE_ProstheticJaw.description>Обсидійська біонічна щелепа. Це краще, ніж біологічна щелепа майже в усіх відношеннях. Навіть у разі пошкодження, згодом відновлюється. Використання цього протезу створює невелике навантаження на тіло.</OE_ProstheticJaw.description>
<!--=============== Prosthetic - Mod ====================-->
<OE_ProstheticJaw_M.label>просунута біонічна щелепа</OE_ProstheticJaw_M.label>
<OE_ProstheticJaw_M.description>Обсидійська просунута біонічна щелепа. Це набагато краще, ніж біологічна щелепа майже в усіх відношеннях. Навіть у разі пошкодження, згодом відновлюється. Використання цього протезу створює навантаження на тіло.</OE_ProstheticJaw_M.description>
<!--=============== Prosthetic - CAC ====================-->
<OE_ProstheticJaw_CAC.label>культистська біонічна щелепа</OE_ProstheticJaw_CAC.label>
<OE_ProstheticJaw_CAC.description>Обсидійська культистська біонічна щелепа. Це набагато краще, ніж біологічна щелепа в усіх відношеннях. Навіть у разі пошкодження, згодом відновлюється. Використання цього протезу створює відчутне навантаження на тіло.</OE_ProstheticJaw_CAC.description>
<!--=============== Prosthetic - OES ====================-->
<OE_ProstheticJaw_OES.label>героїчна біонічна щелепа</OE_ProstheticJaw_OES.label>
<OE_ProstheticJaw_OES.description>Обсидійська героїчна біонічна щелепа. Це набагато краще, ніж біологічна щелепа в усіх відношеннях. Навіть у разі пошкодження, згодом відновлюється. Використання цього протезу створює відчутне навантаження на тіло.</OE_ProstheticJaw_OES.description>

</LanguageData>