<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<LanguageData>
<!--=============== Biophormids ====================-->
<!--=============== Labryscid ====================-->
<OE_Labryscid.label>лабрисцид</OE_Labryscid.label>
<OE_Labryscid.description>Небольшой, небоевой инсектоид рабочего класса, Лабрисцид выполняет важные обязанности в улье, не вступая в бой. Биоформиды - результат генетических экспериментов андроида Дэвида в Империи Обсидия. Изначально считавшиеся неудачными, эти инсектоиды на самом деле были преднамеренным творением Дэвида, предназначенным в качестве его наследия в виде новой формы жизни.\n\nНесмотря на отсутствие боевых навыков, лабрисцид является основой улья, неустанно работая над поддержанием инфраструктуры и обеспечивая выживание своих более опасных собратьев.</OE_Labryscid.description>
<OE_Labryscid.tools.left_hand.label>левая рука</OE_Labryscid.tools.left_hand.label>
<OE_Labryscid.tools.right_hand.label>правая рука</OE_Labryscid.tools.right_hand.label>
<OE_Labryscid.tools.mandibles.label>жвалы</OE_Labryscid.tools.mandibles.label>
<OE_Labryscid.tools.head.label>голова</OE_Labryscid.tools.head.label>

<!--=============== Razorsythe ====================-->
<OE_Razorsythe.label>бритвокрыл</OE_Razorsythe.label>
<OE_Razorsythe.description>Этот инсектоид среднего размера класса воинов служит передовым солдатом для защиты и нападения на улей, владея амальгамным ножом. Биоформиды - результат генетических экспериментов андроида Дэвида в Империи Обсидия. Изначально считавшиеся неудачными, эти инсектоиды на самом деле были преднамеренным творением Дэвида, предназначенным в качестве его наследия в виде новой формы жизни.\n\nБритвокрыл действует как главная защитная сила улья, используя быстрые удары своим ножом, чтобы отразить угрозу или возглавить атаку на врагов. Его преданность улью непревзойденна, он без колебаний жертвует собой.</OE_Razorsythe.description>
<OE_Razorsythe.tools.left_hand.label>левая рука</OE_Razorsythe.tools.left_hand.label>
<OE_Razorsythe.tools.right_hand.label>правая рука</OE_Razorsythe.tools.right_hand.label>
<OE_Razorsythe.tools.mandibles.label>жвалы</OE_Razorsythe.tools.mandibles.label>
<OE_Razorsythe.tools.head.label>голова</OE_Razorsythe.tools.head.label>

<!--=============== Winglance ====================-->
<OE_Winglance.label>винглэнс</OE_Winglance.label>
<OE_Winglance.description>Инсектоид класса охотников среднего размера, Винглэнс известен своей ловкостью и способностью летать, используя крылья для быстрого перемещения и вооруженный амальгамным СМГ. Биоформиды - результат генетических экспериментов андроида Дэвида в Империи Обсидия. Изначально считавшиеся неудачными, эти инсектоиды на самом деле были преднамеренным творением Дэвида, предназначенным в качестве его наследия в виде новой формы жизни.\n\nВинглэнс отличается быстрыми и точными ударами с воздуха. Благодаря своей мобильности он является идеальным разведчиком и убийцей, часто нападая на добычу из засады со смертельной точностью, прежде чем скрыться в небе.</OE_Winglance.description>
<OE_Winglance.tools.left_hand.label>левая рука</OE_Winglance.tools.left_hand.label>
<OE_Winglance.tools.right_hand.label>правая рука</OE_Winglance.tools.right_hand.label>
<OE_Winglance.tools.mandibles.label>жвалы</OE_Winglance.tools.mandibles.label>
<OE_Winglance.tools.head.label>голова</OE_Winglance.tools.head.label>

<!--=============== Brontarok ====================-->
<OE_Brontarok.label>бронтарок</OE_Brontarok.label>
<OE_Brontarok.description>Крупный, тяжелобронированный инсектоид класса «защитник», Бронтарок передвигается медленно, но почти не подвержен повреждениям, а в руках у него массивная амальгамная коса. Биоформиды - результат генетических экспериментов андроида Дэвида в Империи Обсидия. Изначально считавшиеся неудачными, эти инсектоиды на самом деле были преднамеренным творением Дэвида, предназначенным в качестве его наследия в виде новой формы жизни.\n\nТолстая хитиновая броня Бронтарока превращает его в крепость на ногах, предназначенную для поглощения ударов и методичного рассечения врагов своей огромной косой. Медленный, но неумолимый, он защищает улей от всех, кто осмелится приблизиться.</OE_Brontarok.description>
<OE_Brontarok.tools.left_hand.label>левая рука</OE_Brontarok.tools.left_hand.label>
<OE_Brontarok.tools.right_hand.label>правая рука</OE_Brontarok.tools.right_hand.label>
<OE_Brontarok.tools.mandibles.label>жвалы</OE_Brontarok.tools.mandibles.label>
<OE_Brontarok.tools.head.label>голова</OE_Brontarok.tools.head.label>

<!--=============== Swarmella ====================-->
<OE_Swarmella.label>свармелла</OE_Swarmella.label>
<OE_Swarmella.description>Инсектоид класса охотников среднего размера, состоящий только из самок, Свармелла выступает в роли королевы в улье, призывая дронов Пинцерлин сражаться вместе с ней и владея амальгамным скипетром. Биоформиды - результат генетических экспериментов андроида Дэвида в Империи Обсидия. Изначально считавшиеся неудачными, эти инсектоиды на самом деле были сознательным творением Дэвида, предназначенным в качестве его наследия в виде новой формы жизни.\n\nСпособность Свармеллы вызывать в бой небольших дронов и ее стратегический контроль над полем боя делают ее одновременно могущественным союзником и страшным противником. Ее царственное присутствие вызывает уважение, поэтому ее рой Пинцерлин никогда не отходит далеко от ее защиты.</OE_Swarmella.description>
<OE_Swarmella.tools.left_hand.label>левая рука</OE_Swarmella.tools.left_hand.label>
<OE_Swarmella.tools.right_hand.label>правая рука</OE_Swarmella.tools.right_hand.label>
<OE_Swarmella.tools.mandibles.label>жвалы</OE_Swarmella.tools.mandibles.label>
<OE_Swarmella.tools.head.label>голова</OE_Swarmella.tools.head.label>

<!--=============== Pincerlin ====================-->
<OE_Pincerlin.label>пинцерлин</OE_Pincerlin.label>
<OE_Pincerlin.description>Небольшой инсектоид класса дрон, Пинцерлин вызывается Свармеллой для помощи в бою и часто используется для ее личной защиты. Биоформиды - результат генетических экспериментов андроида Дэвида в Империи Обсидия. Изначально считавшиеся неудачными, эти инсектоиды на самом деле были преднамеренным творением Дэвида, предназначенным в качестве его наследия в виде новой формы жизни.\n\nНесмотря на крошечность, Пинцерлин играет решающую роль в выживании Свармеллы, заваливая ее врагов укусами и жалами. Слабые по отдельности, они смертельно опасны в количестве, одолевая врагов своим упорством.</OE_Pincerlin.description>
<OE_Pincerlin.tools.mandibles.label>жвалы</OE_Pincerlin.tools.mandibles.label>
<OE_Pincerlin.tools.head.label>голова</OE_Pincerlin.tools.head.label>

<!--=============== Monarchid ====================-->
<OE_Monarchid.label>монархид</OE_Monarchid.label>
<OE_Monarchid.description>Инсектоид среднего размера, принадлежащий только к мужскому полу класса босс, Монархид - настоящий правитель улья, владеющий амальгамной снайперской винтовкой и обладающий абсолютным авторитетом. Биоформиды - результат генетических экспериментов андроида Дэвида в Империи Обсидия. Изначально считавшиеся неудачными, эти инсектоиды на самом деле были сознательным творением Дэвида, предназначенным в качестве его наследия в виде новой формы жизни.\n\nМонархид правит абсолютно, и его острый стратегический ум сочетается только с его смертоносностью в бою. В отличие от других биоформид, Монархид обладает уникальным интеллектом и часто наблюдает за деятельностью улья на расстоянии, просчитывая каждый шаг с холодной точностью. Его амальгамная снайперская винтовка позволяет ему уничтожать угрозы задолго до того, как они смогут приблизиться к улью, но он не менее опасен и в ближнем бою. Оружие - это продолжение его воли, способное переключаться между дальними точными выстрелами и разрушительными ударами в ближнем бою, когда враги подходят слишком близко.\n\nЛегенды среди биоформидов говорят о Монархиде как о первенце из «детей» Дэвида, созданного с помощью смеси превосходных генов, чтобы стать идеальным правителем. Его преданность улью непоколебима, но он также испытывает глубокое чувство ответственности за наследие Дэвида, считая себя продолжателем замысла своего создателя. Когда Монархид сражается, он не только защищает свой улей, но и отстаивает цель, ради которой он был создан: совершенствование их вида. Его решения окончательны, и любое противодействие внутри улья влечет за собой быстрые и жестокие последствия. Правление Монархида - это расчетливое господство, обеспечивающее процветание улья под его неоспоримой властью.</OE_Monarchid.description>
<OE_Monarchid.tools.left_hand.label>левая рука</OE_Monarchid.tools.left_hand.label>
<OE_Monarchid.tools.right_hand.label>правая рука</OE_Monarchid.tools.right_hand.label>
<OE_Monarchid.tools.mandibles.label>жвалы</OE_Monarchid.tools.mandibles.label>
<OE_Monarchid.tools.head.label>голова</OE_Monarchid.tools.head.label>

</LanguageData>