<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<LanguageData>
<!--=============== Biophormids ====================-->
<!--=============== Labryscid ====================-->
<OE_Labryscid.label>лабрісцид</OE_Labryscid.label>
<OE_Labryscid.description>Невеликий, небойовий інсектоїд робітничого класу, Лабрісцид виконує важливі обов'язки у вулику, не вступаючи в бій. Біоформіди - результат генетичних експериментів андроїда Девіда в Імперії Обсидія. Спочатку їх вважали невдалими, але насправді ці інсектоїди були навмисним творінням Девіда, призначеним як його спадщина у вигляді нової форми життя.\n\nНе дивлячись на відсутність бойових навичок, лабрісцід є основою вулика, невтомно працюючи над підтримкою інфраструктури і забезпечуючи виживання своїх більш небезпечних побратимів.</OE_Labryscid.description>
<OE_Labryscid.tools.left_hand.label>ліва рука</OE_Labryscid.tools.left_hand.label>
<OE_Labryscid.tools.right_hand.label>права рука</OE_Labryscid.tools.right_hand.label>
<OE_Labryscid.tools.mandibles.label>жвали</OE_Labryscid.tools.mandibles.label>
<OE_Labryscid.tools.head.label>голова</OE_Labryscid.tools.head.label>

<!--=============== Razorsythe ====================-->
<OE_Razorsythe.label>бритвокрил</OE_Razorsythe.label>
<OE_Razorsythe.description>Цей інсектоїд середнього розміру класу воїнів служить передовим солдатом для захисту і нападу на вулик, володіючи амальгамним ножем. Біоформіди - результат генетичних експериментів андроїда Девіда в Імперії Обсидія. Спочатку їх вважали невдалими, ці інсектоїди насправді були навмисним творінням Девіда, призначеним в якості його спадщини у вигляді нової форми життя.\n\nБритвокрил діє як головна захисна сила вулика, використовуючи швидкі удари своїм ножем, щоб відбити загрозу або очолити атаку на ворогів. Його відданість вулику неперевершена, він без вагань жертвує собою.</OE_Razorsythe.description>
<OE_Razorsythe.tools.left_hand.label>ліва рука</OE_Razorsythe.tools.left_hand.label>
<OE_Razorsythe.tools.right_hand.label>права рука</OE_Razorsythe.tools.right_hand.label>
<OE_Razorsythe.tools.mandibles.label>жвали</OE_Razorsythe.tools.mandibles.label>
<OE_Razorsythe.tools.head.label>голова</OE_Razorsythe.tools.head.label>

<!--=============== Winglance ====================-->
<OE_Winglance.label>вінгленс</OE_Winglance.label>
<OE_Winglance.description>Інсектоїд класу мисливців середнього розміру, Вінгленс відомий своєю спритністю і здатністю літати, використовуючи крила для швидкого переміщення і озброєний амальгамним СМГ. Біоформіди - результат генетичних експериментів андроїда Девіда в Імперії Обсидія. Спочатку їх вважали невдалими, але насправді ці інсектоїди були навмисним творінням Девіда, призначеним як його спадщина у вигляді нової форми життя.\n\n\nВінгленс вирізняється швидкими і точними ударами з повітря. Завдяки своїй мобільності він є ідеальним розвідником і вбивцею, часто нападаючи на здобич із засідки зі смертельною точністю, перш ніж сховатися в небі.</OE_Winglance.description>
<OE_Winglance.tools.left_hand.label>ліва рука</OE_Winglance.tools.left_hand.label>
<OE_Winglance.tools.right_hand.label>права рука</OE_Winglance.tools.right_hand.label>
<OE_Winglance.tools.mandibles.label>жвали</OE_Winglance.tools.mandibles.label>
<OE_Winglance.tools.head.label>голова</OE_Winglance.tools.head.label>

<!--=============== Brontarok ====================-->
<OE_Brontarok.label>бронтарок</OE_Brontarok.label>
<OE_Brontarok.description>Великий, важкоброньований інсектоїд класу «захисник», Бронтарок пересувається повільно, але майже не піддається пошкодженням, а в руках у нього масивна амальгамна коса. Біоформіди - результат генетичних експериментів андроїда Девіда в Імперії Обсидія. Спочатку їх вважали невдалими, ці інсектоїди насправді були навмисним творінням Девіда, призначеним як його спадщина у вигляді нової форми життя.\n\nТовста хітинова броня Бронтарока перетворює його на фортецю на ногах, призначену для поглинання ударів і методичного розсікання ворогів своєю величезною косою. Повільний, але невблаганний, він захищає вулик від усіх, хто наважиться наблизитися.</OE_Brontarok.description>
<OE_Brontarok.tools.left_hand.label>ліва рука</OE_Brontarok.tools.left_hand.label>
<OE_Brontarok.tools.right_hand.label>права рука</OE_Brontarok.tools.right_hand.label>
<OE_Brontarok.tools.mandibles.label>жвали</OE_Brontarok.tools.mandibles.label>
<OE_Brontarok.tools.head.label>голова</OE_Brontarok.tools.head.label>

<!--=============== Swarmella ====================-->
<OE_Swarmella.label>свармелла</OE_Swarmella.label>
<OE_Swarmella.description>Інсектоїд класу мисливців середнього розміру, що складається тільки з самок, Свармелла виступає в ролі королеви у вулику, закликаючи дронів Пінцерлін битися разом з нею і володіючи амальгамним скіпетром. Біоформіди - результат генетичних експериментів андроїда Девіда в Імперії Обсидія. Спочатку їх вважали невдалими, але насправді ці інсектоїди були свідомим творінням Девіда, призначеним як його спадщина у вигляді нової форми життя.\n\nЗдатність Свармелли викликати в бій невеликих дронів та її стратегічний контроль над полем бою роблять її водночас могутнім союзником і страшним супротивником. Її царствена присутність викликає повагу, тому її рій Пінцерлін ніколи не відходить далеко від її захисту.</OE_Swarmella.description>
<OE_Swarmella.tools.left_hand.label>ліва рука</OE_Swarmella.tools.left_hand.label>
<OE_Swarmella.tools.right_hand.label>права рука</OE_Swarmella.tools.right_hand.label>
<OE_Swarmella.tools.mandibles.label>жвали</OE_Swarmella.tools.mandibles.label>
<OE_Swarmella.tools.head.label>голова</OE_Swarmella.tools.head.label>

<!--=============== Pincerlin ====================-->
<OE_Pincerlin.label>пінцерлін</OE_Pincerlin.label>
<OE_Pincerlin.description>Невеликий інсектоїд класу дрон, Пінцерлін викликається Свармеллою для допомоги в бою і часто використовується для її особистого захисту. Біоформіди - результат генетичних експериментів андроїда Девіда в Імперії Обсидія. Спочатку їх вважали невдалими, ці інсектоїди насправді були навмисним творінням Девіда, призначеним як його спадщина у вигляді нової форми життя.\n\nНе дивлячись на крихітність, Пінцерлін відіграє вирішальну роль у виживанні Свармелли, завалюючи її ворогів укусами та жалами. Слабкі окремо, вони смертельно небезпечні в кількості, одоліваючи ворогів своєю завзятістю.</OE_Pincerlin.description>
<OE_Pincerlin.tools.mandibles.label>жвали</OE_Pincerlin.tools.mandibles.label>
<OE_Pincerlin.tools.head.label>голова</OE_Pincerlin.tools.head.label>

<!--=============== Monarchid ====================-->
<OE_Monarchid.label>монархід</OE_Monarchid.label>
<OE_Monarchid.description>Інсектоїд середнього розміру, що належить тільки до чоловічої статі класу бос, Монархід - справжній правитель вулика, який володіє амальгамною снайперською гвинтівкою і має абсолютний авторитет. Біоформіди - результат генетичних експериментів андроїда Девіда в Імперії Обсидія. Спочатку їх вважали невдалими, ці інсектоїди насправді були свідомим творінням Девіда, призначеним як його спадщина у вигляді нової форми життя.\n\nМонархід править абсолютно, і його гострий стратегічний розум поєднується тільки з його смертоносністю в бою. На відміну від інших біоформід, Монархід володіє унікальним інтелектом і часто спостерігає за діяльністю вулика на відстані, прораховуючи кожен крок з холодною точністю. Його амальгамна снайперська гвинтівка дозволяє йому знищувати загрози задовго до того, як вони зможуть наблизитися до вулика, але він не менш небезпечний і в ближньому бою. Зброя - це продовження його волі, здатна перемикатися між дальніми точними пострілами і руйнівними ударами в ближньому бою, коли вороги підходять надто близько.\n\nЛегенди серед біоформідів говорять про Монархід як про первістка з «дітей» Девіда, створеного за допомогою суміші чудових генів, щоб стати ідеальним правителем. Його відданість вулику непохитна, але він також відчуває глибоке почуття відповідальності за спадщину Девіда, вважаючи себе продовжувачем задуму свого творця. Коли Монархід б'ється, він не тільки захищає свій вулик, а й відстоює мету, заради якої він був створений: вдосконалення їхнього виду. Його рішення остаточні, і будь-яка протидія всередині вулика тягне за собою швидкі й жорстокі наслідки. Правління Монархіда - це розважливе панування, що забезпечує процвітання вулика під його незаперечною владою.</OE_Monarchid.description>
<OE_Monarchid.tools.left_hand.label>ліва рука</OE_Monarchid.tools.left_hand.label>
<OE_Monarchid.tools.right_hand.label>права рука</OE_Monarchid.tools.right_hand.label>
<OE_Monarchid.tools.mandibles.label>жвали</OE_Monarchid.tools.mandibles.label>
<OE_Monarchid.tools.head.label>голова</OE_Monarchid.tools.head.label>

</LanguageData>