<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
<!--=============== Woods ====================-->
<OE_FungiPlankFloor.label>дощатый пол из гриба</OE_FungiPlankFloor.label>
<OE_FungiPlankFloor.description>Отличный пол из грибного дерева, достаточно красив, чистый и универсальный благодаря своему низкому шансу к горению. Очень прост в укладке.</OE_FungiPlankFloor.description>

<OE_DragonianPlankFloor.label>дощатый пол из дракониана</OE_DragonianPlankFloor.label>
<OE_DragonianPlankFloor.description>Пол из дракониана очень ценится Обсидийской знатью из-за роскоши. В основном используется в охотничьих домиках.</OE_DragonianPlankFloor.description>

<!--=============== Metals ====================-->
<OE_ObsidianTile.label>обсидиановая плитка</OE_ObsidianTile.label>
<OE_ObsidianTile.description>Стандартный обсидиановый пол красивый и чистый. Весьма труден в укладке.</OE_ObsidianTile.description>

<OE_MythrilTile.label>мифриловая плитка</OE_MythrilTile.label>
<OE_MythrilTile.description>Мифриловая плитка является самой роскошной из всех при этом даёт небольшой бонус к чистоте. Очень ценится знатью Обсидии.</OE_MythrilTile.description>

<OE_PlatinumTile.label>платиновая плитка</OE_PlatinumTile.label>
<OE_PlatinumTile.description>Стерильная платиновая плитка помогает сохранить полы в чистоте, что особенно полезно в больницах и исследовательских лабораториях. Укладка такой плитки — очень трудоёмкая работа, зато её легко чистить.</OE_PlatinumTile.description>

<OE_EmpyriumTile.label>эмпириевая плитка</OE_EmpyriumTile.label>
<OE_EmpyriumTile.description>Эмпириевая плитка является самой роскошной из всех при этом даёт небольшой бонус к чистоте. Очень ценится знатью Обсидии.</OE_EmpyriumTile.description>

<OE_OrichalcumTile.label>орихалковая плитка</OE_OrichalcumTile.label>
<OE_OrichalcumTile.description>Орихалковая плитка является самой роскошной из всех при этом даёт небольшой бонус к чистоте. Очень ценится знатью Обсидии.</OE_OrichalcumTile.description>

<!--=============== Crystal Tilled Soil ====================-->
<OE_Crystal_TilledSoil.label>обработанная кристалами почва</OE_Crystal_TilledSoil.label>
<OE_Crystal_TilledSoil.description>Втройне эффективная обработанная почва с помощью Синтериуса. Затратная но эффективная методика Обсидии.</OE_Crystal_TilledSoil.description>
<OE_Crystal_TilledSoil.tools.dirt.label>грязь</OE_Crystal_TilledSoil.tools.dirt.label>

<!--=============== Metals Matrix ====================-->
<OE_ObsidianHexTile.label>обсидиановая матричная плитка</OE_ObsidianHexTile.label>
<OE_ObsidianHexTile.description>Стандартная обсидиановая матричная плитка красивая и чистая. Весьма трудна в укладке.</OE_ObsidianHexTile.description>

<OE_MythrilHexTile.label>мифриловая матричная плитка</OE_MythrilHexTile.label>
<OE_MythrilHexTile.description>Мифриловая матричная плитка является самой роскошной из всех при этом даёт небольшой бонус к чистоте. Очень ценится знатью Обсидии.</OE_MythrilHexTile.description>

<OE_PlatinumHexTile.label>платиновая матричная плитка</OE_PlatinumHexTile.label>
<OE_PlatinumHexTile.description>Стерильная матричная плитка помогает сохранить полы в чистоте, что особенно полезно в больницах и исследовательских лабораториях. Укладка такой плитки — очень трудоёмкая работа, зато её легко чистить.</OE_PlatinumHexTile.description>

<OE_EmpyriumHexTile.label>эмпириевая матричная плитка</OE_EmpyriumHexTile.label>
<OE_EmpyriumHexTile.description>Эмпириевая матричная плитка является самой роскошной из всех при этом даёт небольшой бонус к чистоте. Очень ценится знатью Обсидии.</OE_EmpyriumHexTile.description>

<OE_OrichalcumHexTile.label>орихалковая матричная плитка</OE_OrichalcumHexTile.label>
<OE_OrichalcumHexTile.description>Орихалковая матричная плитка является самой роскошной из всех при этом даёт небольшой бонус к чистоте. Очень ценится знатью Обсидии.</OE_OrichalcumHexTile.description>

</LanguageData>